# Translation of 第三方托管 - message - 程序主体 in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the 第三方托管 - message - 程序主体 package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-11-13 17:29:10+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: 第三方托管 - message - 程序主体\n"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/wiki/wikipage.inc:31
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/wiki/wikipage.inc:41
msgid "Page"
msgstr "页"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/wiki/wikipage.inc:28
msgid "Search results of '%s'"
msgstr "“%s”的搜索结果"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/wiki/wikipage.inc:26
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/wiki/wikipage.inc:35
msgid "Page not found"
msgstr "网页未找到"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/wiki/wikipage.inc:20
msgid "View Wiki"
msgstr "查看 Wiki"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:214
msgid "Displays the additional filters selection on the accounts search."
msgstr "在帐户搜索中显示其他过滤器选择。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:212
msgid "Show Filters"
msgstr "显示过滤器"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:195
msgid "Enables the active In-App notifications polling"
msgstr "启用活动的应用内通知轮询"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:193
msgid "In-App Notifications"
msgstr "应用内通知"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:159
msgid "Always display hidden actions on the accounts search page."
msgstr "始终在帐户搜索页面上显示隐藏的操作。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:157
msgid "Show Hidden Actions"
msgstr "显示隐藏操作"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:141
msgid "Displays a navigation bar on top of the search results."
msgstr "在搜索结果顶部显示导航栏。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:139
msgid "Navigation bar on top"
msgstr "顶部导航栏"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:123
msgid "Sorts accounts search results by the number of account's views"
msgstr "按帐户查看次数对帐户搜索结果进行排序"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:121
msgid "Sort search results by views"
msgstr "按视图对搜索结果进行排序"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/reset.inc:65
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/reset.inc:67
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/request.inc:43
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/reset.inc:59
msgid "Go back to login"
msgstr "返回登录"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/request.inc:32
msgid "User's Email"
msgstr "用户电子邮件"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/request.inc:8
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/reset.inc:18
msgid "Request Password Change"
msgstr "请求更改密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/upgrade/index.inc:20
msgid "Please enter the security code to start the upgrade"
msgstr "请输入安全码开始升级"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/upgrade/index.inc:15
msgid "The application needs to be updated"
msgstr "应用程序需要更新"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/plugin/plugin.inc:73
msgid "Plugin author"
msgstr "插件作者"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/plugin/plugin.inc:66
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/wiki/wikipage.inc:43
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/plugin/plugin.inc:61
msgid "sysPass compatible version"
msgstr "sysPass 兼容版本"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/plugin/plugin.inc:53
msgid "Compatible Version"
msgstr "兼容版本"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/plugin/plugin.inc:48
msgid "Plugin version"
msgstr "插件版本"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/plugin/plugin.inc:36
msgid "Plugin name"
msgstr "插件名称"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:124
msgid "Only for application administrators"
msgstr "仅适用于应用程序管理员"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:115
msgid "Global notification"
msgstr "全局通知"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:200
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/upgrade/index.inc:60
msgid "Start Update"
msgstr "开始升级"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:189
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/upgrade/index.inc:49
msgid "Please, wait while the process is running"
msgstr "请稍候，进程正在运行"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:172
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/upgrade/index.inc:41
msgid "I've done a full sysPass backup"
msgstr "我已经完成了完整的 sysPass 备份"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:157
msgid "Enter a valid user login"
msgstr "输入有效的用户登录"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:134
msgid "This update uses a new encryption schema, so it will be needed to reencrypt the whole encrypted data."
msgstr "此更新使用新的加密模式，因此需要重新加密整个加密数据。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:124
msgid "Enter a valid profile ID for the users"
msgstr "为用户输入有效的个人资料 ID"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:114
msgid "Enter a valid group ID for the users"
msgstr "为用户输入有效的组 ID"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:102
msgid "Enter a valid client ID for the accounts"
msgstr "为帐户输入有效的客户 ID"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:91
msgid "Enter a valid category ID for the accounts"
msgstr "为帐户输入有效的类别 ID"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:80
msgid "Enter a valid user ID for the accounts"
msgstr "输入帐户的有效用户 ID"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:54
msgid "If items IDs are not set, they will be created."
msgstr "如果未设置项目 ID，则会创建它们。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:52
msgid "Some orphaned items have been found. Please, modify those items or enter the default IDs for them."
msgstr "发现了一些孤立的项目。请修改这些项目或输入它们的默认 ID。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:42
msgid "This code is set in sysPass config file within the tag name \"upgradekey\""
msgstr "此代码在标签名称“upgradekey”内的 sysPass 配置文件中设置"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:34
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/upgrade/index.inc:34
msgid "Security Code"
msgstr "安全码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:26
msgid "Application Update"
msgstr "应用程序更新"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:24
msgid "DB Update"
msgstr "数据库更新"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:17
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/update.inc:49
msgid "Error while checking for updates"
msgstr "检查更新时出错"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/update.inc:42
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/login/index.inc:89
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码?"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/login/index.inc:80
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/login/index.inc:51
msgid "Previous Password"
msgstr "以前的密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:585
msgid "Profile name"
msgstr "个人资料名称"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:557
msgid "View event log"
msgstr "查看事件日志"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:536
msgid "Make accounts import"
msgstr "使帐户导入"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:519
msgid "Make a backup and export"
msgstr "进行备份和导出"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:502
msgid "Encryption options"
msgstr "加密选项"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:485
msgid "General Configuration"
msgstr "常规配置"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:464
msgid "Default Values Management"
msgstr "默认值管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:463
msgid "Default Values"
msgstr "默认值"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:430
msgid "Accounts management"
msgstr "账户管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:413
msgid "Links management"
msgstr "链接管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:396
msgid "API authorizations management"
msgstr "API授权管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:379
msgid "Custom fields management"
msgstr "自定义字段管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:362
msgid "Customers management"
msgstr "客户管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:345
msgid "Tags management"
msgstr "标签管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:328
msgid "Categories management"
msgstr "分类管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:311
msgid "Profiles management"
msgstr "配置文件管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:294
msgid "Groups management"
msgstr "组管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:277
msgid "Users management"
msgstr "用户管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:237
msgid "Assign permissions"
msgstr "分配权限"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:219
msgid "Create private account for group"
msgstr "为组创建私人帐户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:202
msgid "Create private account"
msgstr "创建私人账户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:185
msgid "Share link to account"
msgstr "分享帐户链接"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:184
msgid "Share Link"
msgstr "分享链接"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:168
msgid "View account files"
msgstr "查看帐户文件"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:151
msgid "Remove account"
msgstr "删除帐户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:134
msgid "Edit account password"
msgstr "修改账户密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:133
msgid "Edit Password"
msgstr "编辑密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:117
msgid "Edit account"
msgstr "编辑帐户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:99
msgid "View account history"
msgstr "查看帐户历史记录"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:98
msgid "View History"
msgstr "查看历史"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:82
msgid "View account password"
msgstr "查看账户密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:65
msgid "View account details"
msgstr "查看帐户详细信息"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:48
msgid "Create new account"
msgstr "建立新帐户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:35
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_group.inc:119
msgid "(*) Listed in group"
msgstr "(*) 在组中列出"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_group.inc:98
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_group.inc:100
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:592
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:594
msgid "Used by"
msgstr "使用者"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:332
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:334
msgid "Used in"
msgstr "用于"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:323
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:325
msgid "Master Password Date"
msgstr "主密码日期"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:305
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:307
msgid "Last Access"
msgstr "最后访问"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:296
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:298
msgid "Entries"
msgstr "参赛作品"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:263
msgid "Force password change"
msgstr "强制更改密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:242
msgid "Accounts administrator"
msgstr "帐户管理员"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:223
msgid "Application administrator"
msgstr "应用程序管理员"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:106
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:90
msgid "Session login with SSO"
msgstr "使用 SSO 进行会话登录"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:81
msgid "SSO Login "
msgstr "单点登录"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:70
msgid "Session login"
msgstr "会话登录"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:55
msgid "Full username"
msgstr "完整的用户名"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:109
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:111
msgid "Use"
msgstr "利用"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:99
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:101
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:91
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:93
msgid "Hash"
msgstr "哈希"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:141
msgid "Values will be merged with the existing ones."
msgstr "值将与现有值合并。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:139
msgid "Enforces the values to be set either on creating or updating an item."
msgstr "强制在创建或更新项目时设置值。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:116
msgid "Assignment Priority"
msgstr "分配优先级"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:103
msgid "Assignment priority if values match with others assigned by user, group or profile."
msgstr "如果值与用户、组或配置文件分配的其他值匹配，则分配优先级。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:84
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:153
msgid "Select Profile"
msgstr "选择个人资料"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-session_timeout.inc:34
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-session_timeout.inc:42
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-session_timeout.inc:21
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-session_timeout.inc:29
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-private.inc:57
msgid "Accounts will be only visible by the user and users belonging to the main group."
msgstr "帐户仅对属于主组的用户和用户可见。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-private.inc:39
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-private.inc:59
msgid "Administrators won't be able to display the accounts."
msgstr "管理员将无法显示这些帐户。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-private.inc:37
msgid "Accounts will be only visible by the user."
msgstr "帐户将仅对用户可见。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:151
msgid "Include Lowercase"
msgstr "包括小写"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:136
msgid "Include Uppercase"
msgstr "包括大写"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:121
msgid "Include Symbols"
msgstr "包括符号"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:106
msgid "Include Letters"
msgstr "包括字母"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:91
msgid "Include Numbers"
msgstr "包括数字"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:64
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:71
msgid "Regular Expression"
msgstr "正则表达式"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:49
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:58
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:21
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:29
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/custom_field.inc:94
msgid "Required"
msgstr "必需的"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/custom_field.inc:81
msgid "Field's help"
msgstr "场的帮助"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/custom_field.inc:74
msgid "Help Text"
msgstr "帮助文本"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/custom_field.inc:39
msgid "Field name"
msgstr "字段名称"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/client.inc:66
msgid "By default, clients assigned to accounts only will be visible by users who are granted to access to the accounts."
msgstr "默认情况下，分配给帐户的客户端仅对被授予访问帐户权限的用户可见。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/client.inc:63
msgid "Sets whether the client is visible by all users"
msgstr "设置客户端是否对所有用户可见"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:87
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:89
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:77
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:81
msgid "Refresh Authorization"
msgstr "刷新授权"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:73
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:28
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:111
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:51
msgid "Select Action"
msgstr "选择动作"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:263
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:265
msgid "Delete History"
msgstr "删除历史"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:77
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:79
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:32
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:39
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:167
msgid "It does not create or verify the user's permissions on the DB"
msgstr "它不会创建或验证用户对数据库的权限"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:160
msgid "Hosting Mode"
msgstr "托管模式"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:139
msgid "Server name to install sysPass database"
msgstr "安装 sysPass 数据库的服务器名称"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:131
msgid "sysPass database server"
msgstr "sysPass 数据库服务器"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:114
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:122
msgid "sysPass database name"
msgstr "sysPass 数据库名称"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:105
msgid "DB access password"
msgstr "数据库访问密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:97
msgid "An user with MySQL admin rights"
msgstr "具有 MySQL 管理员权限的用户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:89
msgid "DB access user"
msgstr "数据库访问用户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:79
msgid "DB Configuration"
msgstr "数据库配置"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:45
msgid "sysPass administrator's login"
msgstr "sysPass 管理员登录"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:37
msgid "sysPass admin user"
msgstr "sysPass 管理员用户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:28
msgid "sysPass Admin"
msgstr "sysPass 管理员"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:17
msgid "Installation %s"
msgstr "安装 %s"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/grid/datagrid-nav-full.inc:21
msgid "Filter ON"
msgstr "过滤器开启"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/error/error-database.inc:23
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/error/error-database.inc:25
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:184
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:186
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:126
msgid "Prefix to determine which accounts have a link to the Wiki."
msgstr "用于确定哪些帐户具有指向 Wiki 的链接的前缀。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:120
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:135
msgid "Account name prefix"
msgstr "账户名前缀"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:95
msgid "Account's name is used as parameter of Wiki search variable."
msgstr "帐户名称用作 Wiki 搜索变量的参数。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:91
msgid "URL that Wiki uses for accessing to the entry details."
msgstr "Wiki 用于访问条目详细信息的 URL。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:85
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:114
msgid "Wiki page URL"
msgstr "Wiki 页面网址"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:60
msgid "The client's name is used as parameter."
msgstr "客户端的名称用作参数。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:56
msgid "URL that Wiki uses for making an entry searching."
msgstr "Wiki 用于进行条目搜索的 URL。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:50
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:79
msgid "Wiki search URL"
msgstr "Wiki 搜索网址"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:42
msgid "Enables the option to add a link to search for results in an external Wiki."
msgstr "启用添加链接以在外部 Wiki 中搜索结果的选项。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:41
msgid "Enable Wiki links"
msgstr "启用 Wiki 链接"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:174
msgid "Namespace used to search pages."
msgstr "用于搜索页面的命名空间。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:168
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:186
msgid "Namespace"
msgstr "命名空间"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:135
msgid "User for connecting to the DokuWiki API."
msgstr "用于连接 DokuWiki API 的用户。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:104
msgid "DokuWiki base URL"
msgstr "DokuWiki 基本 URL"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:98
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:123
msgid "Base URL"
msgstr "基本 URL"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:78
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:108
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:64
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:99
msgid "Example:"
msgstr "例子："

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:74
msgid "DokuWiki API URL"
msgstr "DokuWiki API URL"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:68
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:92
msgid "API URL"
msgstr "API URL"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:58
msgid "In order to get this feature working, you should enable Wiki links for accounts filtering"
msgstr "为了使此功能正常工作，您应该启用 Wiki 链接以进行帐户过滤"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:56
msgid "Enables DokuWiki XML-RPC API for Wiki links."
msgstr "为 Wiki 链接启用 DokuWiki XML-RPC API。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:54
msgid "Enable DokuWiki API"
msgstr "启用 DokuWiki API"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:35
msgid "DokuWiki API"
msgstr "DokuWiki API"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:22
msgid "This extension is needed to connect with DokuWiki"
msgstr "连接 DokuWiki 需要此扩展"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:184
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:187
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:169
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:178
msgid "Sender email address"
msgstr "发件人电子邮件地址"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:152
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:155
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:113
msgid "Enable Authentication"
msgstr "启用身份验证"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:60
msgid "Allows users to request for either modifications to existing accounts or access to accounts which they have no rights on."
msgstr "允许用户请求修改现有帐户或访问他们无权访问的帐户。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:58
msgid "Enable requests by email"
msgstr "通过电子邮件启用请求"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:41
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:42
msgid "Enable email notifications"
msgstr "启用电子邮件通知"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:502
msgid "Import users from LDAP"
msgstr "从 LDAP 导入用户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:461
msgid "Filter for importing LDAP users or groups."
msgstr "用于导入 LDAP 用户或组的过滤器。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:455
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:471
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:438
msgid "Defines the attribute for the user group name when importing."
msgstr "定义导入时用户组名称的属性。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:432
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:443
msgid "Group Name Attribute"
msgstr "组名属性"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:423
msgid "Import Groups"
msgstr "导入组"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:391
msgid "Defines the attribute for the user's name when importing."
msgstr "定义导入时用户名的属性。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:385
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:396
msgid "Name Attribute"
msgstr "名称属性"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:366
msgid "Defines the attribute for the user's login when importing."
msgstr "定义导入时用户登录的属性。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:360
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:371
msgid "Login Attribute"
msgstr "登录属性"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:354
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:535
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:302
msgid "Sets the default profile for the newly created LDAP users."
msgstr "为新创建的 LDAP 用户设置默认配置文件。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:276
msgid "Sets the default users group for newly created LDAP users"
msgstr "为新创建的 LDAP 用户设置默认用户组"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:244
msgid "This group needs to be placed in the LDAP search base."
msgstr "该组需要放置在 LDAP 搜索库中。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:240
msgid "LDAP group which user must belong to for granting to log in."
msgstr "用户必须属于 LDAP 组才能授予登录权限。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:208
msgid "LDAP base to perform the LDAP users search."
msgstr "执行 LDAP 用户搜索的 LDAP 基础。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:202
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:228
msgid "Search base"
msgstr "搜索库"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:194
msgid "This isn't the real LDAP password. You should set the real one before checking or importing LDAP objects"
msgstr "这不是真正的 LDAP 密码。您应该在检查或导入 LDAP 对象之前设置真实的"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:173
msgid "LDAP connection user's password"
msgstr "LDAP 连接用户的密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:167
msgid "Bind Password"
msgstr "绑定密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:141
msgid "User to connect to LDAP service."
msgstr "用户连接到 LDAP 服务。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:135
msgid "Bind User"
msgstr "绑定用户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:112
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:145
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:212
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:248
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:130
msgid "Examples:"
msgstr "例子："

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:108
msgid "Hostname or IP address of LDAP server."
msgstr "LDAP 服务器的主机名或 IP 地址。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:85
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:87
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:91
msgid "Server Type"
msgstr "服务器类型"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:76
msgid "Enables the connection over TLS"
msgstr "启用通过 TLS 的连接"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:58
msgid "This method will use MySQL as fallback."
msgstr "此方法将使用 MySQL 作为后备。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:56
msgid "Enables authentication against an LDAP server."
msgstr "启用针对 LDAP 服务器的身份验证。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:54
msgid "Enable LDAP"
msgstr "启用 LDAP"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:23
msgid "This extension is needed to connect to the LDAP server"
msgstr "需要此扩展来连接到 LDAP 服务器"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:183
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:186
msgid "Log file"
msgstr "日志文件"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:157
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:160
msgid "Loaded Plugins"
msgstr "加载的插件"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:145
msgid "Tells whether the session data are encrypted in the server side or not"
msgstr "告诉会话数据是否在服务器端加密"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:140
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:150
msgid "Encrypted Session"
msgstr "加密会话"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:128
msgid "If it is not installed, you would need install the right operating system locales. More info at Wiki."
msgstr "如果未安装，则需要安装正确的操作系统区域设置。更多信息在 Wiki。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:124
msgid "Tells whether the language is available or not."
msgstr "告诉语言是否可用。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:110
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:192
msgid "Download %s"
msgstr "下载 %s"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:97
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:100
msgid "Configuration Backup"
msgstr "配置备份"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:78
msgid "OP Cache"
msgstr "高速缓存"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:75
msgid "Download rate"
msgstr "下载率"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:71
msgid "Used Memory"
msgstr "已用内存"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:67
msgid "Unavailable extensions"
msgstr "不可用的扩展"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:63
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:56
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:59
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:42
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:45
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:26
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:29
msgid "sysPass version"
msgstr "sysPass 版本"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:20
msgid "Application Information"
msgstr "应用信息"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:198
msgid "It's only needed for CSV files."
msgstr "只有 CSV 文件才需要它。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:192
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:208
msgid "CSV delimiter"
msgstr "CSV 分隔符"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:186
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:168
msgid "It's only needed for sysPass XML files that have been encrypted with a different master password from the current one."
msgstr "只有使用与当前主密码不同的主密码加密的 sysPass XML 文件才需要它。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:146
msgid "It's only needed for sysPass XML files that have been encrypted."
msgstr "只有已加密的 sysPass XML 文件才需要它。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:141
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:156
msgid "Import Password"
msgstr "导入密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:135
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:127
msgid "In all cases, if the client or category do not exist they will be created automatically."
msgstr "在所有情况下，如果客户端或类别不存在，它们将被自动创建。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:125
msgid "\"account_name\";\"client\";\"category\";\"url\";\"user\";\"password\";\"notes\""
msgstr "“帐户名称”；“客户端”；“类别”；“网址”；“用户”；“密码”；“备注”"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:123
msgid "The CSV import file requires the following format:"
msgstr "CSV 导入文件需要以下格式："

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:121
msgid "For KeePass or KeePassX files, client name will be KeePass or KeePassX and category name like groups name."
msgstr "对于 KeePass 或 KeePassX 文件，客户端名称将是 KeePass 或 KeePassX 和类别名称，如组名称。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:119
msgid "Drag & Drop the file into the import zone or click over the arrow."
msgstr "将 & 拖放到导入区域或单击箭头。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:117
msgid "Supported XML file formats are: sysPass, KeePass and KeePassX"
msgstr "支持的 XML 文件格式有：sysPass、KeePass 和 KeePassX"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:115
msgid "Allows to import Accounts, Categories and Clients from XML or CSV files."
msgstr "允许从 XML 或 CSV 文件导入账户、类别和客户端。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:83
msgid "Drop files here or click to select"
msgstr "将文件拖放到此处或单击以选择"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:58
msgid "Sets the default group for the accounts imported."
msgstr "为导入的帐户设置默认组。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:30
msgid "Sets the default user for the accounts imported."
msgstr "为导入的帐户设置默认用户。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:24
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:35
msgid "Default User"
msgstr "默认用户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:18
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:113
msgid "CSV/XML Import"
msgstr "CSV/XML 导入"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:225
msgid "This feature increases the PHP sessions security, because the stored data won't be readable."
msgstr "此功能增加了 PHP 会话的安全性，因为存储的数据将不可读。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:224
msgid "Encrypt PHP session data"
msgstr "加密 PHP 会话数据"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:222
msgid "Encrypt Session"
msgstr "加密会话"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:207
msgid "Check if there are either sysPass security or warning notices (only for administrators)."
msgstr "检查是否有 sysPass 安全或警告通知（仅适用于管理员）。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:206
msgid "Check for notifications"
msgstr "检查通知"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:191
msgid "Check for application updates (only for administrators)."
msgstr "检查应用程序更新（仅限管理员）。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:190
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:175
msgid "In this mode nobody can log into the application. To disable it, you need to either modify the configuration file or unset on the site tab."
msgstr "在这种模式下，没有人可以登录应用程序。要禁用它，您需要修改配置文件或在站点选项卡上取消设置。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:174
msgid "Maintenance mode"
msgstr "维护模式"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:159
msgid "Displays some information about application configuration and performance."
msgstr "显示有关应用程序配置和性能的一些信息。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:158
msgid "Enable debug"
msgstr "启用调试"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:143
msgid "It forces the use of HTTPS on all the connections"
msgstr "它强制在所有连接上使用 HTTPS"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:142
msgid "Force HTTPS"
msgstr "强制 HTTPS"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:112
msgid "Sets the application URL when accessing through a reverse proxy or load balancer."
msgstr "通过反向代理或负载均衡器访问时设置应用程序 URL。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:107
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:123
msgid "Application URL"
msgstr "应用 URL"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:89
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:101
msgid "Session timeout (s)"
msgstr "会话超时（秒）"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:70
msgid "Sets the global application visual theme. You can set a per user visual theme on preferences."
msgstr "设置全局应用程序视觉主题。您可以在首选项上设置每个用户的视觉主题。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:65
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:75
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:48
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:50
msgid "Visual Theme"
msgstr "视觉主题"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:46
msgid "To improve/add translations, you can get involved at https://poeditor.com/join/project/fmlsBuugyv"
msgstr "要改进/添加翻译，您可以参与 https://poeditor.com/join/project/fmlsBuugyv"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:42
msgid "Sets the global app language. You can set a per user language on preferences."
msgstr "设置全局应用语言。您可以在首选项中设置每个用户的语言。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:37
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:51
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:119
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:133
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:147
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:150
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:33
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:35
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:31
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:21
msgid "Site"
msgstr "网站"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:23
msgid "This extension is needed to check for sysPass updates and notices"
msgstr "需要此扩展程序来检查 sysPass 更新和通知"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-proxy.inc:100
msgid "Proxy server password"
msgstr "代理服务器密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-proxy.inc:85
msgid "Proxy server user"
msgstr "代理服务器用户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-proxy.inc:70
msgid "Proxy server port"
msgstr "代理服务器端口"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-proxy.inc:54
msgid "Proxy server"
msgstr "代理服务器"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-proxy.inc:37
msgid "Use a proxy server for checking out for updates and notifications."
msgstr "使用代理服务器检查更新和通知。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-proxy.inc:36
msgid "Use Proxy"
msgstr "使用代理服务器"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-proxy.inc:17
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-events.inc:94
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-events.inc:104
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-proxy.inc:60
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:84
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:94
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-events.inc:88
msgid "Hostname or IP address"
msgstr "主机名或 IP 地址"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-events.inc:69
msgid "Enable Remote Syslog"
msgstr "启用远程系统日志"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-events.inc:53
msgid "Enable Syslog"
msgstr "启用系统日志"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-events.inc:38
msgid "Saves the actions done by the application."
msgstr "保存应用程序执行的操作。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-events.inc:37
msgid "Enable event log"
msgstr "启用事件日志"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-events.inc:18
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-events.inc:110
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-events.inc:113
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:196
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:199
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/plugin/plugin.inc:78
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/plugin/plugin.inc:80
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:117
msgid "Sets the default profile for the newly created SSO users."
msgstr "为新创建的 SSO 用户设置默认配置文件。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:111
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:122
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:296
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:307
msgid "Default Profile"
msgstr "默认配置文件"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:91
msgid "Sets the default users group for newly created SSO users"
msgstr "为新创建的 SSO 用户设置默认用户组"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:85
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:96
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:52
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:63
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:270
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:281
msgid "Default Group"
msgstr "默认组"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:79
msgid "Domain name"
msgstr "域名"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:68
msgid "The domain will be added to sysPass user name for checking against the Auth Basic one."
msgstr "该域将被添加到 sysPass 用户名中，以检查 Auth Basic 用户名。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:63
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:55
msgid "Use auto-login through Auth Basic"
msgstr "通过基本身份验证使用自动登录"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:54
msgid "Use Auth Basic SSO"
msgstr "使用基本身份验证 SSO"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:38
msgid "Use Auth Basic for authorizing accesses to the application"
msgstr "使用基本身份验证授权对应用程序的访问"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:37
msgid "Use Auth Basic"
msgstr "使用基本身份验证"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:358
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:351
msgid "The temporary password is used as a Master Password for the users that need to enter it during login. By this way there is no need to tell them the real Master Password."
msgstr "临时密码用作登录时需要输入的用户的主密码。通过这种方式，无需告诉他们真正的主密码。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:289
msgid "Sends an email to all users or only to those whose group is selected."
msgstr "向所有用户或仅向选择了组的用户发送电子邮件。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:287
msgid "Send email"
msgstr "发送电子邮件"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:255
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:267
msgid "Life (s)"
msgstr "生命周期（秒）"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:245
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:248
msgid "Attempts"
msgstr "尝试"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:229
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:232
msgid "Valid until"
msgstr "有效期至"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:224
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:239
msgid "Not generated"
msgstr "未生成"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:209
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:349
msgid "Temporary Password"
msgstr "临时密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:189
msgid "Update master password hash"
msgstr "更新主密码哈希"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:179
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:138
msgid "You could get more info on: %s"
msgstr "您可以获得更多信息：%s"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:177
msgid "It's advisable to change it from time to time and use a complex password that includes numbers, letters and symbols."
msgstr "建议不时更改密码并使用包含数字、字母和符号的复杂密码。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:175
msgid "The Master Password is used to encrypt sysPass accounts passwords and keep them safe."
msgstr "主密码用于加密 sysPass 帐户密码并确保其安全。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:147
msgid "Confirm the master password change after you have been read all the above warnings."
msgstr "阅读以上所有警告后，确认主密码更改。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:145
msgid "Confirm change"
msgstr "确认更改"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:128
msgid "Sets a new Master Password without re-encrypting the accounts."
msgstr "设置新的主密码而不重新加密帐户。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:126
msgid "Do not modify accounts"
msgstr "不要修改账户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:108
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:136
msgid "It will be updated %s accounts. This process could take some time long."
msgstr "它将更新 %s 帐户。这个过程可能需要一些时间。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:104
msgid "Users will need to enter the new Master Password."
msgstr "用户将需要输入新的主密码。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:100
msgid "All accounts passwords will be encrypted again."
msgstr "所有帐户密码将再次加密。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:96
msgid "You should save the new password on a secure place"
msgstr "您应该将新密码保存在安全的地方"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:72
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:81
msgid "New Master Password (repeat)"
msgstr "新主密码（重复）"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:57
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:66
msgid "New Master Password"
msgstr "新的主密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:42
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:51
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:148
msgid "Current Master Password"
msgstr "当前主密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:31
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:34
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:219
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:222
msgid "Last change"
msgstr "最后一次变更"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:24
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:173
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:162
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:179
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:58
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:65
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/login/index.inc:62
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/login/index.inc:110
msgid "Master Password"
msgstr "主密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:205
msgid "It's possible to set an export password to save all the encrypted data in the XML file."
msgstr "可以设置导出密码以将所有加密数据保存在 XML 文件中。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:203
msgid "Accounts' password are exported in an encrypted way for better security."
msgstr "帐户密码以加密方式导出，以提高安全性。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:201
msgid "Exported items are accounts, clients, categories and tags."
msgstr "导出的项目是帐户、客户、类别和标签。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:199
msgid "The accounts export allows you to save the accounts and their data in XML format to be imported in another sysPass instance."
msgstr "账户导出允许您以 XML 格式保存账户及其数据，以便导入另一个 sysPass 实例。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:163
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:172
msgid "Export Password (repeat)"
msgstr "导出密码（重复）"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:149
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:157
msgid "Export Password"
msgstr "导出密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:109
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:197
msgid "Export Accounts"
msgstr "导出账户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:90
msgid "With this method it's possible to either save all sysPass data in another place or use it to make the application portable."
msgstr "使用这种方法，可以将所有 sysPass 数据保存在另一个地方，或者使用它来使应用程序具有可移植性。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:88
msgid "The backup allows you to save and download sysPass database and application files including its configuration."
msgstr "备份允许您保存和下载 sysPass 数据库和应用程序文件，包括其配置。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:65
msgid "sysPass Backup"
msgstr "sysPass 备份"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:58
msgid "DB Backup"
msgstr "数据库备份"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:48
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:51
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:129
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:132
msgid "Download Current"
msgstr "下载当前"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:37
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:40
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:118
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:121
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:23
msgid "This extension is needed to build the application's backup files"
msgstr "需要此扩展来构建应用程序的备份文件"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:388
msgid "Maximum file size in kilobytes"
msgstr "以千字节为单位的最大文件大小"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:375
msgid "Absolute maximum is 16MB."
msgstr "绝对最大值为 16MB。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:371
msgid "Sets the maximum file size for uploading."
msgstr "设置上传的最大文件大小。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:365
msgid "Maximum file size"
msgstr "最大文件大小"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:343
msgid "In order to add more MIME types, you need to add them into mime.xml file within the config directory."
msgstr "为了添加更多的 MIME 类型，您需要将它们添加到 config 目录中的 mime.xml 文件中。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:340
msgid "Allowed file MIME types for uploading."
msgstr "允许上传的文件 MIME 类型。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:334
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:348
msgid "Allowed MIME types"
msgstr "允许的 MIME 类型"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:326
msgid "Enables the uploading and downloading of accounts files."
msgstr "启用帐户文件的上传和下载。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:325
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:447
msgid "Files management"
msgstr "档案管理"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:287
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:298
msgid "Maximum visits"
msgstr "最大访问次数"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:281
msgid "Expire time (minutes)"
msgstr "过期时间（分钟）"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:270
msgid "Expire time"
msgstr "过期时间"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:261
msgid "The account password is shown as image."
msgstr "帐户密码如图所示。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:259
msgid "Use an image for password"
msgstr "使用图像作为密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:242
msgid "In order to create links, users must have activated the option on their profiles."
msgstr "为了创建链接，用户必须在其个人资料上激活该选项。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:240
msgid "Linked accounts will be visible by anyone that have the link."
msgstr "拥有链接的任何人都可以看到链接的帐户。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:238
msgid "Enables the ability to create public links to view an account's details"
msgstr "启用创建公共链接以查看帐户详细信息的能力"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:236
msgid "Enable Public Links"
msgstr "启用公共链接"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:217
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:412
msgid "Public Links"
msgstr "公共链接"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:206
msgid "By default, user in a secondary group is granted if the secondary group is set as user's main group."
msgstr "默认情况下，如果将辅助组设置为用户的主组，则授予辅助组中的用户。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:204
msgid "Grants access to users that are included in secondary groups."
msgstr "授予对包含在辅助组中的用户的访问权限。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:202
msgid "Secondary Groups Access"
msgstr "次要组访问"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:185
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:177
msgid "Displays account's search results on a card like format."
msgstr "以卡片格式显示帐户的搜索结果。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:183
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:175
msgid "Results like Cards"
msgstr "卡片等结果"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:166
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:170
msgid "Useful for environments where copying a password to clipboard is a security risk."
msgstr "对于将密码复制到剪贴板存在安全风险的环境很有用。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:164
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:168
msgid "Generate an image with a text of the account password."
msgstr "生成带有帐户密码文本的图像。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:162
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:166
msgid "Image to show password"
msgstr "显示密码的图片"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:146
msgid "Allows the users to do searches that includes all accounts, they won't be able to display the account details if they don't have permission."
msgstr "允许用户进行包含所有帐户的搜索，如果他们没有权限，他们将无法显示帐户详细信息。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:145
msgid "Global searches"
msgstr "全局搜索"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:129
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:105
msgid "Enables to use the account name as a link to account details."
msgstr "允许使用帐户名称作为帐户详细信息的链接。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:128
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:103
msgid "Account name as link"
msgstr "帐户名称作为链接"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:109
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:43
msgid "Expire time (days)"
msgstr "到期时间（天）"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:97
msgid "Number of days for account's password expiry date."
msgstr "帐户密码到期日的天数。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:91
msgid "Password expiry time"
msgstr "密码到期时间"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:83
msgid "Enables the accounts password expiry date."
msgstr "启用帐户密码到期日期。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:82
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-password.inc:35
msgid "Accounts password expiry"
msgstr "账户密码到期"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:48
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:70
msgid "Number of results per page to display when performing a search."
msgstr "执行搜索时每页显示的结果数。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:42
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:62
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:64
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:84
msgid "Results per page"
msgstr "每页结果"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:36
msgid "Searching"
msgstr "搜索"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:23
msgid "This extension is needed to display passwords as images"
msgstr "需要此扩展程序才能将密码显示为图像"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:18
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:18
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-site.inc:18
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:18
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:17
msgid "The '%s' extension is unavailable"
msgstr "'%s' 扩展名不可用"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/common/aux-customfields.inc:31
msgid "Data will be unencrypted after saving"
msgstr "保存后数据将不加密"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/common/aux-customfields.inc:26
msgid "Data will be encrypted after saving"
msgstr "保存后数据将被加密"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/viewpass.inc:48
msgid "Copy Password"
msgstr "复制密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/viewpass.inc:30
msgid "Copy Username"
msgstr "复制用户名"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-searchbox.inc:134
msgid "Select Tag"
msgstr "选择标签"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-searchbox.inc:128
msgid "More Filters"
msgstr "更多过滤器"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-searchbox.inc:120
msgid "Accounts per page"
msgstr "每页帐户数"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-searchbox.inc:101
msgid "Favorites Filtering"
msgstr "收藏夹过滤"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-searchbox.inc:96
msgid "Show Favorites"
msgstr "显示收藏夹"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-searchbox.inc:89
msgid "Display All"
msgstr "显示全部"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-searchbox.inc:70
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-searchbox.inc:76
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:254
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:255
msgid "Global search"
msgstr "全局搜索"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:225
msgid "View at Wiki"
msgstr "在 Wiki 上查看"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:222
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:233
msgid "Link to Wiki"
msgstr "链接到 Wiki"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:208
msgid "Expiry Date"
msgstr "到期日"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:195
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:172
msgid "Mark as Favorite"
msgstr "标记为收藏"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:162
msgid "Delete Favorite"
msgstr "删除收藏夹"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:137
msgid "Private Account (Group)"
msgstr "私人账户（组）"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:123
msgid "Password Expired"
msgstr "密码过期"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:95
msgid "Open link to: %s"
msgstr "打开指向: %s 的链接"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:44
msgid "Search in Wiki"
msgstr "在 Wiki 中搜索"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/files.inc:47
msgid "Maximum file size: %d MB"
msgstr "最大文件大小：%d MB"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/files.inc:45
msgid "Drop files here (max. 5) or click to select"
msgstr "将文件拖放到此处（最多 5 个）或单击以选择"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:84
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:86
msgid "Password Date"
msgstr "密码日期"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:74
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:76
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:66
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:68
msgid "Date Modified"
msgstr "修改日期"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:28
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:30
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:348
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:350
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:354
msgid "Direct Link"
msgstr "直接链接"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:334
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:336
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:340
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:206
msgid "Public Link"
msgstr "公共链接"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:294
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:35
msgid "Select Account"
msgstr "选择账户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:245
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:113
msgid "Select Tags"
msgstr "选择标签"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:100
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-searchbox.inc:43
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:51
msgid "Select Client"
msgstr "选择客户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:46
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:145
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:30
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:236
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-request.inc:87
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-request.inc:65
msgid "Request description"
msgstr "请求说明"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-request.inc:21
msgid "Request Account Modification"
msgstr "请求修改账户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:254
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:218
msgid "Private for Group"
msgstr "私人组"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:236
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:201
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:212
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:306
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:100
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:67
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:285
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:99
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:66
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:171
msgid "Select Group"
msgstr "选择组"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:188
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:126
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:39
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:311
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:83
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:35
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:48
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:100
msgid "Select User"
msgstr "选择用户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:105
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:138
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:193
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:218
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-permission.inc:68
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-permission.inc:86
msgid "Select Groups"
msgstr "选择组"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:43
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:47
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:115
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:119
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:144
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:201
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-permission.inc:36
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-permission.inc:79
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:64
msgid "View"
msgstr "看法"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:33
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:66
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:136
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:161
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-permission.inc:25
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-permission.inc:43
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_group.inc:68
msgid "Select Users"
msgstr "选择用户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:181
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:326
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:38
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:40
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:314
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:316
msgid "Last Modification"
msgstr "最后修改"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:144
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:93
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:224
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:181
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:182
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:189
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:91
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:126
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-searchbox.inc:53
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:67
msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:37
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:56
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:32
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:26
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:160
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:162
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:303
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:305
msgid "History"
msgstr "历史"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:128
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:168
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:218
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:311
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:288
msgid "Select date"
msgstr "选择日期"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:100
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:186
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:195
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:74
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:130
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:139
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_pass.inc:68
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_pass.inc:76
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/reset.inc:46
msgid "Password (repeat)"
msgstr "密码（重复）"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/no_records_found.inc:13
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-index.inc:22
msgid "No records found"
msgstr "没有找到记录"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:28
msgid "Operator for special parameters"
msgstr "特殊参数运算符"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:27
msgid "Get private accounts for current user"
msgstr "获取当前用户的私人账户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:26
msgid "Search for accounts with expired password"
msgstr "搜索密码过期的账户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:25
msgid "Search for accounts name by regular expression"
msgstr "通过正则表达式搜索帐户名称"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:24
msgid "Returns the account for the given ID"
msgstr "返回给定 ID 的帐户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:23
msgid "Search for accounts by category name"
msgstr "按类别名称搜索帐户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:22
msgid "Search for accounts by client name"
msgstr "按客户名称搜索帐户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:21
msgid "Search for accounts which contain a file with the name 'file_name'"
msgstr "搜索包含名为“file_name”的文件的帐户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:20
msgid "Get the accounts in which main group \"group_name\" is set"
msgstr "获取设置了主组“group_name”的账户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:19
msgid "Search for accounts which 'group_name' has access rights"
msgstr "搜索“group_name”具有访问权限的帐户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:18
msgid "Get the accounts in which user login \"login\" is the owner"
msgstr "获取用户登录“login”为所有者的帐户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:17
msgid "Search for accounts which 'login' has access rights"
msgstr "搜索“登录”具有访问权限的帐户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:15
msgid "You could use either one or several special parameters separated by blank spaces"
msgstr "您可以使用一个或多个由空格分隔的特殊参数"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:8
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/help_account_search.inc:13
msgid "Special parameters"
msgstr "特殊参数"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/footer.inc:79
msgid "A cygnux.org project"
msgstr "一个 cygnux.org 项目"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/footer.inc:74
msgid "Help :: FAQ :: Changelog"
msgstr "帮助 :: 常见问题 :: 更新日志"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/footer.inc:49
msgid "Passwords sent from forms are encrypted using PKI, the remain data don't."
msgstr "从表单发送的密码使用 PKI 加密，其余数据不加密。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/footer.inc:49
msgid "Tells whether the connection uses HTTPS or not."
msgstr "判断连接是否使用 HTTPS。"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/fixed-header.inc:179
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/footer.inc:60
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/fixed-header.inc:84
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/fixed-header.inc:87
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/fixed-header.inc:163
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/fixed-header.inc:166
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/fixed-header.inc:80
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/fixed-header.inc:141
msgid "User preferences"
msgstr "用户偏好"

#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_layouts/main.inc:25
msgid "Javascript is needed in order to run correctly"
msgstr "需要Javascript才能正确运行"

#: lib/SP/Util/ImageUtil.php:65
msgid "Invalid image"
msgstr "图片无效"

#: lib/SP/Util/ErrorUtil.php:169 lib/SP/Util/ErrorUtil.php:176
msgid "An exception occured"
msgstr "发生异常"

#: lib/SP/Util/ErrorUtil.php:149
msgid "Option unavailable"
msgstr "选项不可用"

#: lib/SP/Util/Connection.php:164
msgid "Error while sending the data"
msgstr "发送数据时出错"

#: lib/SP/Util/Connection.php:157
msgid "Socket not initialized"
msgstr "套接字未初始化"

#: lib/SP/Storage/File/XmlHandler.php:168
msgid "There aren't any items to save"
msgstr "没有要保存的项目"

#: lib/SP/Storage/File/XmlHandler.php:90 lib/SP/Storage/File/XmlHandler.php:310
msgid "XML node does not exist"
msgstr "XML 节点不存在"

#: lib/SP/Storage/File/FileHandler.php:328
msgid "Unable to delete file (%s)"
msgstr "无法删除文件 (%s)"

#: lib/SP/Storage/File/FileHandler.php:301
#: lib/SP/Storage/File/FileHandler.php:356
msgid "Unable to read/write file (%s)"
msgstr "无法读取/写入文件 (%s)"

#: lib/SP/Storage/File/FileHandler.php:276
msgid "File not found (%s)"
msgstr "未找到文件 (%s)"

#: lib/SP/Storage/File/FileHandler.php:261
msgid "Unable to write in file (%s)"
msgstr "无法写入文件 (%s)"

#: lib/SP/Storage/File/FileHandler.php:207
msgid "Unable to close the file (%s)"
msgstr "无法关闭文件 (%s)"

#: lib/SP/Storage/File/FileHandler.php:134
#: lib/SP/Storage/File/FileHandler.php:148
msgid "Unable to read from file (%s)"
msgstr "无法读取文件 (%s)"

#: lib/SP/Storage/File/FileHandler.php:119
msgid "Unable to obtain a lock (%s)"
msgstr "无法获得锁 (%s)"

#: lib/SP/Storage/File/FileHandler.php:101
msgid "Unable to open the file (%s)"
msgstr "无法打开文件 (%s)"

#: lib/SP/Storage/File/FileHandler.php:76
#: lib/SP/Storage/File/FileHandler.php:165
msgid "Unable to read/write the file (%s)"
msgstr "无法读取/写入文件 (%s)"

#: lib/SP/Storage/File/FileCachePacked.php:72
msgid "Error while compressing the file data (%s)"
msgstr "压缩文件数据时出错 (%s)"

#: lib/SP/Storage/File/FileCachePacked.php:53
msgid "Error while retrieving the data"
msgstr "检索数据时出错"

#: lib/SP/Storage/File/FileCachePacked.php:47
msgid "Error while decompressing the file data (%s)"
msgstr "解压文件数据时出错 (%s)"

#: lib/SP/Storage/Database/QueryData.php:338
msgid "Error while querying"
msgstr "查询时出错"

#: lib/SP/Storage/Database/MySQLHandler.php:101
#: lib/SP/Storage/Database/MySQLHandler.php:168
msgid "Please, check the connection parameters"
msgstr "请检查连接参数"

#: lib/SP/Storage/Database/Database.php:249
msgid "Integrity constraint"
msgstr "完整性约束"

#: lib/SP/Storage/Database/Database.php:132
msgid "Blank query"
msgstr "空白查询"

#: lib/SP/Services/Wiki/DokuWikiApiBase.php:230
msgid "Connection URL not set"
msgstr "未设置连接 URL"

#: lib/SP/Services/Wiki/DokuWikiApiBase.php:198
msgid "Error while doing the query"
msgstr "查询时出错"

#: lib/SP/Services/Wiki/DokuWikiApi.php:69
msgid "Authentication error"
msgstr "授权错误"

#: lib/SP/Services/UserProfile/UserProfileService.php:70
#: lib/SP/Services/UserProfile/UserProfileService.php:102
msgid "Profile not found"
msgstr "未找到个人资料"

#: lib/SP/Services/UserPassRecover/UserPassRecoverService.php:94
#: lib/SP/Services/UserPassRecover/UserPassRecoverService.php:162
msgid "Wrong hash or expired"
msgstr "错误的哈希或过期"

#: lib/SP/Services/UserPassRecover/UserPassRecoverService.php:79
msgid "If you have not requested this action, please dismiss this message."
msgstr "如果您尚未请求此操作，请忽略此消息。"

#: lib/SP/Services/UserPassRecover/UserPassRecoverService.php:75
msgid "In order to complete the process, please go to this URL:"
msgstr "为了完成该过程，请访问此 URL："

#: lib/SP/Services/UserPassRecover/UserPassRecoverService.php:73
msgid "A request for changing your user password has been done."
msgstr "已完成更改用户密码的请求。"

#: lib/SP/Services/UserGroup/UserGroupService.php:120
msgid "Error while deleting the groups"
msgstr "删除组时出错"

#: lib/SP/Services/UserGroup/UserGroupService.php:85
#: lib/SP/Services/UserGroup/UserGroupService.php:103
#: lib/SP/Services/UserGroup/UserGroupService.php:192
#: lib/SP/Services/UserGroup/UserToUserGroupService.php:61
msgid "Group not found"
msgstr "未找到组"

#: lib/SP/Services/User/UserService.php:195
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

#: lib/SP/Services/User/UserPassService.php:261
#: lib/SP/Services/User/UserService.php:126
#: lib/SP/Services/User/UserService.php:157
#: lib/SP/Services/User/UserService.php:176
msgid "User does not exist"
msgstr "用户不存在"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradePublicLink.php:57
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradePublicLink.php:103
msgid "Public links update"
msgstr "公共链接更新"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradePlugin.php:49
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradePlugin.php:58
msgid "Plugins upgrade"
msgstr "插件升级"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeDatabaseService.php:191
msgid "Database updating was completed successfully."
msgstr "数据库更新已成功完成。"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeDatabaseService.php:158
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeDatabaseService.php:160
msgid "Update file does not contain data"
msgstr "更新文件不包含数据"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeDatabaseService.php:110
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeDatabaseService.php:181
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeDatabaseService.php:185
msgid "Error while updating the database"
msgstr "更新数据库时出错"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeDatabaseService.php:102
msgid "Error while applying an auxiliary update"
msgstr "应用辅助更新时出错"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeDatabaseService.php:95
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeDatabaseService.php:126
msgid "Update DB"
msgstr "更新数据库"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldData.php:58
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldData.php:89
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldDefinition.php:61
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldDefinition.php:112
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldDefinition.php:172
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldDefinition.php:204
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldDefinition.php:222
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldDefinition.php:268
msgid "Custom fields update"
msgstr "自定义字段更新"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:297
msgid "MIME type not found for this extension"
msgstr "未找到此扩展程序的 MIME 类型"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:289
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:298
msgid "Extension"
msgstr "扩大"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:288
msgid "MIME type"
msgstr "MIME 类型"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:287
msgid "MIME type set for this extension"
msgstr "为此扩展设置的 MIME 类型"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:132
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:136
msgid "Error while updating the configuration"
msgstr "更新配置时出错"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:93
msgid "Parameter"
msgstr "范围"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:81
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:215
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:261
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:310
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:335
msgid "Update Configuration"
msgstr "更新配置"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeAuthToken.php:56
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeAuthToken.php:86
msgid "API authorizations update"
msgstr "API 授权更新"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeAppService.php:81
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeDatabaseService.php:104
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeDatabaseService.php:112
msgid "Please, check the event log for more details"
msgstr "请查看事件日志以获取更多详细信息"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeAppService.php:79
msgid "Error while applying the application update"
msgstr "应用应用程序更新时出错"

#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeAppService.php:72
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeAppService.php:95
msgid "Update Application"
msgstr "更新申请"

#: lib/SP/Services/Track/TrackService.php:215
msgid "IP address not set"
msgstr "未设置 IP 地址"

#: lib/SP/Services/Track/TrackService.php:170
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: lib/SP/Services/Track/TrackService.php:169
msgid "Attempts exceeded (%d/%d)"
msgstr "超出尝试次数 (%d/%d)"

#: lib/SP/Services/Track/TrackService.php:94
#: lib/SP/Services/Track/TrackService.php:108
#: lib/SP/Services/Track/TrackService.php:135
msgid "Track not found"
msgstr "未找到曲目"

#: lib/SP/Services/Task/TaskService.php:183
msgid "Waiting for progress updating ..."
msgstr "等待进度更新..."

#: lib/SP/Services/Task/TaskService.php:94
msgid "Task not set within wait time"
msgstr "任务未在等待时间内设置"

#: lib/SP/Services/Task/TaskService.php:85
msgid "Unable to create the lock file"
msgstr "无法创建锁定文件"

#: lib/SP/Services/Tag/TagService.php:81 lib/SP/Services/Tag/TagService.php:100
#: lib/SP/Services/Tag/TagService.php:117
msgid "Tag not found"
msgstr "未找到标记"

#: lib/SP/Services/Service.php:162 lib/SP/Services/Service.php:166
msgid "Error while setting master password in context"
msgstr "在上下文中设置主密码时出错"

#: lib/SP/Services/Service.php:135 lib/SP/Services/Service.php:142
msgid "Error while retrieving master password from context"
msgstr "从上下文中检索主密码时出错"

#: lib/SP/Services/Service.php:117
msgid "Unable to start a transaction"
msgstr "无法开始交易"

#: lib/SP/Services/Service.php:111
msgid "Rollback"
msgstr "回滚"

#: lib/SP/Services/PublicLink/PublicLinkService.php:245
msgid "Error while removing the links"
msgstr "删除链接时出错"

#: lib/SP/Services/PublicLink/PublicLinkService.php:129
#: lib/SP/Services/PublicLink/PublicLinkService.php:152
#: lib/SP/Services/PublicLink/PublicLinkService.php:226
#: lib/SP/Services/PublicLink/PublicLinkService.php:304
#: lib/SP/Services/PublicLink/PublicLinkService.php:339
#: lib/SP/Services/PublicLink/PublicLinkService.php:360
msgid "Link not found"
msgstr "未找到链接"

#: lib/SP/Services/Plugin/PluginService.php:94
#: lib/SP/Services/Plugin/PluginService.php:155
#: lib/SP/Services/Plugin/PluginService.php:188
#: lib/SP/Services/Plugin/PluginService.php:208
#: lib/SP/Services/Plugin/PluginService.php:226
#: lib/SP/Services/Plugin/PluginService.php:243
#: lib/SP/Services/Plugin/PluginService.php:260
#: lib/SP/Services/Plugin/PluginService.php:277
msgid "Plugin not found"
msgstr "未找到插件"

#: lib/SP/Services/Plugin/PluginDataService.php:103
#: lib/SP/Services/Plugin/PluginDataService.php:127
#: lib/SP/Services/Plugin/PluginDataService.php:171
#: lib/SP/Services/Plugin/PluginDataService.php:189
msgid "Plugin's data not found"
msgstr "插件数据未找到"

#: lib/SP/Services/Notification/NotificationService.php:106
#: lib/SP/Services/Notification/NotificationService.php:125
#: lib/SP/Services/Notification/NotificationService.php:184
#: lib/SP/Services/Notification/NotificationService.php:214
msgid "Notification not found"
msgstr "未找到通知"

#: lib/SP/Services/Mail/MailService.php:68
msgid "This is a test email in order to verify that the configuration is working right."
msgstr "这是一封测试电子邮件，用于验证配置是否正常工作。"

#: lib/SP/Services/Mail/MailService.php:67
msgid "Mail test"
msgstr "邮件测试"

#: lib/SP/Services/Ldap/LdapImportService.php:133
#: lib/SP/Services/Ldap/LdapImportService.php:222
msgid "Imported from LDAP"
msgstr "从 LDAP 导入"

#: lib/SP/Services/Ldap/LdapImportService.php:108
#: lib/SP/Services/Ldap/LdapImportService.php:189
msgid "Objects found"
msgstr "找到的对象"

#: lib/SP/Services/ItemPreset/ItemPresetService.php:190
msgid "Error while deleting the values"
msgstr "删除值时出错"

#: lib/SP/Services/ItemPreset/ItemPresetService.php:86
#: lib/SP/Services/ItemPreset/ItemPresetService.php:107
msgid "Value not found"
msgstr "未找到值"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:365
msgid "Please, try the installation again"
msgstr "请重试安装"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:331
msgid "Error while creating database structure."
msgstr "创建数据库结构时出错。"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:311
msgid "Unable to use the database to create the structure. Please check the permissions and it does not exist."
msgstr "无法使用数据库创建结构。请检查权限，它不存在。"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:309
msgid "Error while selecting '%s' database (%s)"
msgstr "选择“%s”数据库时出错（%s）"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:253
msgid "You need to create it and assign the needed permissions"
msgstr "您需要创建它并分配所需的权限"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:251
msgid "The database does not exist"
msgstr "数据库不存在"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:237
msgid "Error while setting the database permissions ('%s')"
msgstr "设置数据库权限时出错 ('%s')"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:215 lib/SP/Services/Install/MySQL.php:239
msgid "Please check the database user permissions"
msgstr "请检查数据库用户权限"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:213 lib/SP/Services/Install/MySQL.php:329
#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:341
msgid "Error while creating the DB ('%s')"
msgstr "创建数据库时出错（“%s”）"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:203
msgid "Please, enter a new database or delete the existing one"
msgstr "请输入新数据库或删除现有数据库"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:201
msgid "The database already exists"
msgstr "数据库已经存在"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:181
msgid "Error while creating the MySQL connection user '%s'"
msgstr "创建 MySQL 连接用户“%s”时出错"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:137
msgid "Please, check the DB connection user rights"
msgstr "请检查数据库连接用户权限"

#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:135
msgid "Unable to check the sysPass user (%s)"
msgstr "无法检查 sysPass 用户 (%s)"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:365
msgid "Error while creating 'admin' user"
msgstr "创建“管理员”用户时出错"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:324
#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:375
msgid "Warn to developer"
msgstr "警告开发者"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:169
msgid "Server where the database will be installed"
msgstr "将安装数据库的服务器"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:167
msgid "Please, enter the database server"
msgstr "请输入数据库服务器"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:162
msgid "Please, remove dots in database name"
msgstr "请删除数据库名称中的点"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:160
msgid "Database name cannot contain \".\""
msgstr "数据库名称不能包含“.”"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:155
msgid "Application database name. eg. syspass"
msgstr "应用程序数据库名称。例如。系统通行证"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:153
msgid "Please, enter the database name"
msgstr "请输入数据库名称"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:148
msgid "Database administrator's password"
msgstr "数据库管理员密码"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:146
msgid "Please, enter the database password"
msgstr "请输入数据库密码"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:141
msgid "An user with database administrative rights"
msgstr "具有数据库管理权限的用户"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:139
msgid "Please, enter the database user"
msgstr "请输入数据库用户"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:134
msgid "The Master Password length need to be at least 11 characters"
msgstr "主密码长度必须至少为 11 个字符"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:132
msgid "Master password too short"
msgstr "主密码太短"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:127
msgid "Master password to encrypt the passwords"
msgstr "用于加密密码的主密码"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:125
msgid "Please, enter the Master Password"
msgstr "请输入主密码"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:120
msgid "Application administrator's password"
msgstr "应用程序管理员密码"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:118
msgid "Please, enter the admin's password"
msgstr "请输入管理员密码"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:113
msgid "Admin user to log into the application"
msgstr "管理员用户登录应用程序"

#: lib/SP/Services/Install/Installer.php:111
msgid "Please, enter the admin username"
msgstr "请输入管理员用户名"

#: lib/SP/Services/Import/XmlImportBase.php:125
#: lib/SP/Services/Import/XmlImportTrait.php:72
msgid "\"%s\" node doesn't exist"
msgstr "“%s”节点不存在"

#: lib/SP/Services/Import/XmlImportBase.php:123
#: lib/SP/Services/Import/XmlImportTrait.php:70
msgid "Invalid XML format"
msgstr "无效的 XML 格式"

#: lib/SP/Services/Import/XmlImportBase.php:111
#: lib/SP/Services/Import/XmlImportTrait.php:80
msgid "Invalid Method"
msgstr "方法无效"

#: lib/SP/Services/Import/XmlImport.php:109
msgid "Not implemented"
msgstr "未实现"

#: lib/SP/Services/Import/XmlImport.php:101
msgid "Format not detected"
msgstr "未检测到格式"

#: lib/SP/Services/Import/XmlFileImport.php:110
msgid "Unable to guess the application which data was exported from"
msgstr "无法猜测从哪个应用程序导出数据"

#: lib/SP/Services/Import/XmlFileImport.php:108
msgid "XML file not supported"
msgstr "不支持 XML 文件"

#: lib/SP/Services/Import/SyspassImport.php:331
msgid "Tag imported"
msgstr "已导入标签"

#: lib/SP/Services/Import/SyspassImport.php:255
#: lib/SP/Services/Import/SyspassImport.php:295
msgid "Client imported"
msgstr "客户端导入"

#: lib/SP/Services/Import/SyspassImport.php:182
msgid "If you are importing an exported file from the same origin, the data could be compromised."
msgstr "如果您从同一来源导入导出的文件，则数据可能会受到损害。"

#: lib/SP/Services/Import/SyspassImport.php:167
msgid "Data unencrypted"
msgstr "数据未加密"

#: lib/SP/Services/Import/SyspassImport.php:74
msgid "Encryption password not set"
msgstr "未设置加密密码"

#: lib/SP/Services/Import/SyspassImport.php:63
msgid "sysPass XML Import"
msgstr "sysPass XML 导入"

#: lib/SP/Services/Import/KeepassImport.php:93
#: lib/SP/Services/Import/SyspassImport.php:216
msgid "Category imported"
msgstr "进口类别"

#: lib/SP/Services/Import/KeepassImport.php:60
msgid "KeePass XML Import"
msgstr "KeePass XML 导入"

#: lib/SP/Services/Import/ImportTrait.php:115
msgid "Client Id not set. Unable to import account."
msgstr "未设置客户端 ID。无法导入帐户。"

#: lib/SP/Services/Import/ImportTrait.php:111
msgid "Category Id not set. Unable to import account."
msgstr "未设置类别 ID。无法导入帐户。"

#: lib/SP/Services/Import/ImportService.php:102
msgid "Please, check the file format"
msgstr "请检查文件格式"

#: lib/SP/Services/Import/ImportService.php:100
msgid "Mime type not supported (\"%s\")"
msgstr "不支持 MIME 类型（“%s”）"

#: lib/SP/Services/Import/FileImport.php:108
msgid "Please, check PHP configuration for upload files"
msgstr "请检查上传文件的 PHP 配置"

#: lib/SP/Services/Import/FileImport.php:85
msgid "Please check the web server user permissions"
msgstr "请检查网络服务器用户权限"

#: lib/SP/Services/Import/FileImport.php:83
msgid "File successfully uploaded"
msgstr "文件上传成功"

#: lib/SP/Services/Import/CsvImportBase.php:173
msgid "Error while processing line"
msgstr "处理线时出错"

#: lib/SP/Services/Import/CsvImportBase.php:172
msgid "Error while importing the account"
msgstr "导入帐户时出错"

#: lib/SP/Services/Import/CsvImportBase.php:164
#: lib/SP/Services/Import/KeepassImport.php:105
#: lib/SP/Services/Import/SyspassImport.php:392
msgid "Account imported"
msgstr "已导入帐号"

#: lib/SP/Services/Import/CsvImportBase.php:134
#: lib/SP/Services/Import/CsvImportBase.php:184
msgid "Please, check the CSV file format in line %s"
msgstr "请检查 %s 行中的 CSV 文件格式"

#: lib/SP/Services/Import/CsvImportBase.php:132
#: lib/SP/Services/Import/CsvImportBase.php:182
msgid "Wrong number of fields (%d)"
msgstr "字段数错误 (%d)"

#: lib/SP/Services/Import/CsvImport.php:51
msgid "Detected format: %s"
msgstr "检测到的格式：%s"

#: lib/SP/Services/Export/XmlVerifyService.php:200
#: lib/SP/Services/Export/XmlVerifyService.php:230
#: lib/SP/Services/Import/SyspassImport.php:129
#: lib/SP/Services/Import/SyspassImport.php:153
msgid "Wrong encryption password"
msgstr "加密密码错误"

#: lib/SP/Services/Export/XmlVerifyService.php:183
#: lib/SP/Services/Import/SyspassImport.php:181
msgid "Error while checking integrity hash"
msgstr "检查完整性哈希时出错"

#: lib/SP/Services/Export/XmlVerifyService.php:112
#: lib/SP/Services/Import/XmlFileImport.php:84
msgid "Unable to process the XML file"
msgstr "无法处理 XML 文件"

#: lib/SP/Services/Export/XmlExportService.php:583
msgid "Error while creating the XML file"
msgstr "创建 XML 文件时出错"

#: lib/SP/Services/Export/XmlExportService.php:473
msgid "Exporting accounts"
msgstr "导出帐户"

#: lib/SP/Services/Export/XmlExportService.php:429
msgid "Exporting tags"
msgstr "导出标签"

#: lib/SP/Services/Export/XmlExportService.php:383
msgid "Exporting clients"
msgstr "出口客户"

#: lib/SP/Services/Export/XmlExportService.php:271
msgid "Exporting categories"
msgstr "导出类别"

#: lib/SP/Services/Export/XmlExportService.php:204
msgid "Error while exporting"
msgstr "导出时出错"

#: lib/SP/Services/Export/XmlExportService.php:130
#: lib/SP/Storage/File/FileCacheBase.php:98
msgid "Unable to create the directory (%s)"
msgstr "无法创建目录 (%s)"

#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldTypeService.php:86
msgid "Field type not found"
msgstr "未找到字段类型"

#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldDefService.php:135
msgid "Error while deleting the fields"
msgstr "删除字段时出错"

#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldDefService.php:114
msgid "Field not found"
msgstr "未找到字段"

#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldCryptService.php:141
msgid "Error while updating the custom fields data"
msgstr "更新自定义字段数据时出错"

#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldCryptService.php:115
msgid "Records not updated"
msgstr "未更新记录"

#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldCryptService.php:114
msgid "Records updated"
msgstr "记录更新"

#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldCryptService.php:81
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldCryptService.php:89
msgid "Updating encrypted data"
msgstr "更新加密数据"

#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldCryptService.php:73
msgid "There aren't any data from custom fields"
msgstr "自定义字段中没有任何数据"

#: lib/SP/Services/Crypt/TemporaryMasterPassService.php:242
msgid "Please, don't forget to log in as soon as possible to save the changes."
msgstr "请不要忘记尽快登录以保存更改。"

#: lib/SP/Services/Crypt/TemporaryMasterPassService.php:241
msgid "This password will be valid until: %s"
msgstr "此密码有效期至: %s"

#: lib/SP/Services/Crypt/TemporaryMasterPassService.php:240
msgid "The new Master Password is: %s"
msgstr "新的主密码是：%s"

#: lib/SP/Services/Crypt/TemporaryMasterPassService.php:239
msgid "A new sysPass master password has been generated, so next time you log into the application it will be requested."
msgstr "已生成新的 sysPass 主密码，因此下次您登录应用程序时会请求该密码。"

#: lib/SP/Services/Crypt/TemporaryMasterPassService.php:238
msgid "%s Master Password"
msgstr "%s 主密码"

#: lib/SP/Services/Crypt/TemporaryMasterPassService.php:166
msgid "Error while checking the temporary password"
msgstr "检查临时密码时出错"

#: lib/SP/Services/Crypt/TemporaryMasterPassService.php:137
#: lib/SP/Services/Crypt/TemporaryMasterPassService.php:187
msgid "Temporary password expired"
msgstr "临时密码已过期"

#: lib/SP/Services/Crypt/TemporaryMasterPassService.php:116
msgid "Error while generating the temporary password"
msgstr "生成临时密码时出错"

#: lib/SP/Services/Crypt/TemporaryMasterPassService.php:109
msgid "Generate temporary password"
msgstr "生成临时密码"

#: lib/SP/Services/Config/ConfigService.php:71
#: lib/SP/Services/Config/ConfigService.php:156
msgid "Parameter not found (%s)"
msgstr "未找到参数 (%s)"

#: lib/SP/Services/Config/ConfigBackupService.php:121
#: lib/SP/Services/Config/ConfigBackupService.php:128
msgid "Unable to restore the configuration"
msgstr "无法恢复配置"

#: lib/SP/Services/Client/ClientService.php:81
#: lib/SP/Services/Client/ClientService.php:100
#: lib/SP/Services/Client/ClientService.php:115
msgid "Client not found"
msgstr "未找到客户"

#: lib/SP/Services/Category/CategoryService.php:138
msgid "Error while deleting categories"
msgstr "删除类别时出错"

#: lib/SP/Services/Category/CategoryService.php:81
#: lib/SP/Services/Category/CategoryService.php:102
#: lib/SP/Services/Category/CategoryService.php:119
msgid "Category not found"
msgstr "未找到类别"

#: lib/SP/Services/Backup/FileBackupService.php:377
msgid "This operation is only available on Linux environments"
msgstr "此操作仅适用于 Linux 环境"

#: lib/SP/Services/Backup/FileBackupService.php:358
#: lib/SP/Services/Backup/FileBackupService.php:382
msgid "Copying application"
msgstr "复制应用"

#: lib/SP/Services/Backup/FileBackupService.php:226
msgid "Copying database"
msgstr "复制数据库"

#: lib/SP/Services/Backup/FileBackupService.php:152
msgid "Please, check the backup directory permissions"
msgstr "请检查备份目录权限"

#: lib/SP/Services/Backup/FileBackupService.php:147
msgid "Unable to create the backups directory (\"%s\")"
msgstr "无法创建备份目录（“%s”）"

#: lib/SP/Services/Backup/FileBackupService.php:126
msgid "Error while doing the backup"
msgstr "备份时出错"

#: lib/SP/Services/Backup/FileBackupService.php:115
msgid "Error while doing the backup in compatibility mode"
msgstr "在兼容模式下进行备份时出错"

#: lib/SP/Services/Backup/FileBackupService.php:108
msgid "Make Backup"
msgstr "进行备份"

#: lib/SP/Services/AuthToken/AuthTokenService.php:165
msgid "Error while removing the tokens"
msgstr "删除令牌时出错"

#: lib/SP/Services/AuthToken/AuthTokenService.php:146
#: lib/SP/Services/AuthToken/AuthTokenService.php:284
#: lib/SP/Services/AuthToken/AuthTokenService.php:298
msgid "Token not found"
msgstr "找不到令牌"

#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:665
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-auth.inc:18
msgid "Authentication"
msgstr "验证"

#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:529
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:537
msgid "User has no associated groups"
msgstr "用户没有关联的组"

#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:513
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:521
msgid "Account expired"
msgstr "帐户已过期"

#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:491
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:569
msgid "LDAP Server"
msgstr "LDAP 服务器"

#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:369
msgid "The Master Password either is not saved or is wrong"
msgstr "主密码未保存或错误"

#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:357
msgid "Your previous password is needed"
msgstr "需要您以前的密码"

#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:309
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:315
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:335
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:341
msgid "Wrong master password"
msgstr "主密码错误"

#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:296
msgid "Using temporary password"
msgstr "使用临时密码"

#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:237
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:244
msgid "User disabled"
msgstr "用户已禁用"

#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:169
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:495
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:505
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:625
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:633
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:675
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:683
msgid "Wrong login"
msgstr "登录错误"

#: lib/SP/Services/Api/ApiService.php:155
msgid "Wrong parameters"
msgstr "错误的参数"

#: lib/SP/Services/Api/ApiRequest.php:88
msgid "Invalid format"
msgstr "无效的格式"

#: lib/SP/Services/Api/ApiRequest.php:79 lib/SP/Services/Api/ApiRequest.php:113
#: lib/SP/Services/Api/ApiService.php:234
msgid "Invalid data"
msgstr "无效数据"

#: lib/SP/Services/Account/AccountService.php:303
#: lib/SP/Services/Account/AccountService.php:703
#: lib/SP/Services/Account/AccountService.php:758
msgid "The account doesn't exist"
msgstr "帐号不存在"

#: lib/SP/Services/Account/AccountService.php:240
msgid "Master password not set"
msgstr "未设置主密码"

#: lib/SP/Services/Account/AccountService.php:170
#: lib/SP/Services/Account/AccountService.php:630
msgid "Account not found"
msgstr "找不到帐户"

#: lib/SP/Services/Account/AccountFileService.php:168
msgid "File not found"
msgstr "文件未找到"

#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:240
msgid "Error while updating the accounts' passwords in history"
msgstr "在历史记录中更新帐户密码时出错"

#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:217
#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:224
msgid "Update Master Password (H)"
msgstr "更新主密码 (H)"

#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:199
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:188
#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:193
msgid "Error while updating the account's password"
msgstr "更新帐户密码时出错"

#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:163
msgid "The record's master password does not match"
msgstr "记录的主密码不匹配"

#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:153
msgid "Updated accounts: %d / %d - %d%% - ETA: %ds (%.2f/s)"
msgstr "更新帐户：%d / %d - %d%% - ETA：%ds (%.2f/s)"

#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:144
msgid "Accounts updated: %d / %d"
msgstr "帐户已更新：%d / %d"

#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:120
msgid "Error while retrieving the accounts' passwords"
msgstr "检索帐户密码时出错"

#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:94
msgid "Error while updating the accounts' passwords"
msgstr "更新帐户密码时出错"

#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:74
#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:81
#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:143
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldCryptService.php:72
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldCryptService.php:80
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldCryptService.php:88
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldCryptService.php:113
msgid "Update Master Password"
msgstr "更新主密码"

#: lib/SP/Repositories/UserProfile/UserProfileRepository.php:288
#: lib/SP/Services/UserProfile/UserProfileService.php:146
msgid "Error while updating the profile"
msgstr "更新配置文件时出错"

#: lib/SP/Repositories/UserProfile/UserProfileRepository.php:239
msgid "Error while creating the profile"
msgstr "创建配置文件时出错"

#: lib/SP/Repositories/UserProfile/UserProfileRepository.php:230
#: lib/SP/Repositories/UserProfile/UserProfileRepository.php:275
msgid "Duplicated profile name"
msgstr "重复的配置文件名称"

#: lib/SP/Repositories/UserProfile/UserProfileRepository.php:181
#: lib/SP/Services/UserProfile/UserProfileService.php:119
msgid "Error while removing the profiles"
msgstr "删除配置文件时出错"

#: lib/SP/Repositories/UserProfile/UserProfileRepository.php:79
msgid "Error while removing the profile"
msgstr "删除配置文件时出错"

#: lib/SP/Repositories/UserGroup/UserToUserGroupRepository.php:143
msgid "Error while setting users in the group"
msgstr "在组中设置用户时出错"

#: lib/SP/Repositories/UserGroup/UserToUserGroupRepository.php:111
msgid "Error while deleting the group users"
msgstr "删除组用户时出错"

#: lib/SP/Repositories/UserGroup/UserGroupRepository.php:361
msgid "Error while updating the group"
msgstr "更新组时出错"

#: lib/SP/Repositories/UserGroup/UserGroupRepository.php:315
msgid "Error while creating the group"
msgstr "创建组时出错"

#: lib/SP/Repositories/UserGroup/UserGroupRepository.php:306
#: lib/SP/Repositories/UserGroup/UserGroupRepository.php:351
msgid "Duplicated group name"
msgstr "重复的组名"

#: lib/SP/Repositories/UserGroup/UserGroupRepository.php:62
msgid "Error while deleting the group"
msgstr "删除组时出错"

#: lib/SP/Repositories/User/UserRepository.php:698
msgid "Error while updating the preferences"
msgstr "更新首选项时出错"

#: lib/SP/Repositories/User/UserRepository.php:475
msgid "Error while creating the user"
msgstr "创建用户时出错"

#: lib/SP/Repositories/User/UserRepository.php:354
#: lib/SP/Services/User/UserService.php:212
msgid "Error while deleting the users"
msgstr "删除用户时出错"

#: lib/SP/Repositories/User/UserRepository.php:235
#: lib/SP/Repositories/User/UserRepository.php:552
msgid "Error while retrieving the user's data"
msgstr "检索用户数据时出错"

#: lib/SP/Repositories/User/UserRepository.php:185
msgid "Error while deleting the user"
msgstr "删除用户时出错"

#: lib/SP/Repositories/User/UserRepository.php:101
#: lib/SP/Repositories/User/UserRepository.php:678
#: lib/SP/Services/User/UserService.php:313
msgid "Error while updating the user"
msgstr "更新用户时出错"

#: lib/SP/Repositories/User/UserRepository.php:64
#: lib/SP/Repositories/User/UserRepository.php:431
msgid "Duplicated user login/email"
msgstr "重复的用户登录名/电子邮件"

#: lib/SP/Repositories/User/UserPassRecoverRepository.php:115
msgid "Error while checking hash"
msgstr "检查哈希时出错"

#: lib/SP/Repositories/User/UserPassRecoverRepository.php:89
msgid "Error while generating the recovering hash"
msgstr "生成恢复哈希时出错"

#: lib/SP/Repositories/Track/TrackRepository.php:169
#: lib/SP/Repositories/Track/TrackRepository.php:202
msgid "Error while retrieving the tracks"
msgstr "检索轨道时出错"

#: lib/SP/Repositories/Track/TrackRepository.php:146
msgid "Error while retrieving the track"
msgstr "检索轨道时出错"

#: lib/SP/Repositories/Track/TrackRepository.php:118
msgid "Error while clearing tracks out"
msgstr "清除轨道时出错"

#: lib/SP/Repositories/Track/TrackRepository.php:102
msgid "Error while updating the track"
msgstr "更新轨道时出错"

#: lib/SP/Repositories/Track/TrackRepository.php:85
msgid "Error while removing the track"
msgstr "删除轨道时出错"

#: lib/SP/Repositories/Track/TrackRepository.php:68
msgid "Error while creating track"
msgstr "创建轨道时出错"

#: lib/SP/Repositories/Tag/TagRepository.php:262
msgid "Error while removing the tag"
msgstr "删除标签时出错"

#: lib/SP/Repositories/Tag/TagRepository.php:243
#: lib/SP/Services/Tag/TagService.php:132
msgid "Error while removing the tags"
msgstr "删除标签时出错"

#: lib/SP/Repositories/Tag/TagRepository.php:118
msgid "Error while updating the tag"
msgstr "更新标签时出错"

#: lib/SP/Repositories/Tag/TagRepository.php:69
msgid "Error while creating the tag"
msgstr "创建标签时出错"

#: lib/SP/Repositories/Tag/TagRepository.php:60
#: lib/SP/Repositories/Tag/TagRepository.php:108
msgid "Duplicated tag"
msgstr "重复的标签"

#: lib/SP/Repositories/PublicLink/PublicLinkRepository.php:467
#: lib/SP/Repositories/PublicLink/PublicLinkRepository.php:508
#: lib/SP/Repositories/PublicLink/PublicLinkRepository.php:529
msgid "Error while retrieving the link"
msgstr "检索链接时出错"

#: lib/SP/Repositories/PublicLink/PublicLinkRepository.php:425
msgid "Error while renewing link"
msgstr "更新链接时出错"

#: lib/SP/Repositories/PublicLink/PublicLinkRepository.php:342
#: lib/SP/Repositories/PublicLink/PublicLinkRepository.php:390
msgid "Error while updating the link"
msgstr "更新链接时出错"

#: lib/SP/Repositories/PublicLink/PublicLinkRepository.php:283
msgid "Error while creating the link"
msgstr "创建链接时出错"

#: lib/SP/Repositories/PublicLink/PublicLinkRepository.php:256
msgid "Link already created"
msgstr "链接已创建"

#: lib/SP/Repositories/PublicLink/PublicLinkRepository.php:64
msgid "Error while removing the link"
msgstr "删除链接时出错"

#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginRepository.php:237
msgid "Error while deleting the plugin"
msgstr "删除插件时出错"

#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginRepository.php:217
#: lib/SP/Services/Plugin/PluginService.php:139
msgid "Error while deleting the plugins"
msgstr "删除插件时出错"

#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginRepository.php:106
#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginRepository.php:354
#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginRepository.php:374
#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginRepository.php:394
#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginRepository.php:414
#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginRepository.php:433
msgid "Error while updating the plugin"
msgstr "更新插件时出错"

#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginRepository.php:70
msgid "Error while adding the plugin"
msgstr "添加插件时出错"

#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginDataRepository.php:116
#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginDataRepository.php:136
#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginDataRepository.php:242
msgid "Error while deleting plugin's data"
msgstr "删除插件数据时出错"

#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginDataRepository.php:97
msgid "Error while updating plugin's data"
msgstr "更新插件数据时出错"

#: lib/SP/Repositories/Plugin/PluginDataRepository.php:68
msgid "Error while adding plugin's data"
msgstr "添加插件数据时出错"

#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:244
#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:516
#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:549
#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:583
#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:616
msgid "Error while retrieving the notifications"
msgstr "检索通知时出错"

#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:214
msgid "Error while retrieving notification"
msgstr "检索通知时出错"

#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:181
#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:304
#: lib/SP/Services/Notification/NotificationService.php:144
#: lib/SP/Services/Notification/NotificationService.php:163
msgid "Error while deleting the notifications"
msgstr "删除通知时出错"

#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:139
#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:158
msgid "Error while deleting the notification"
msgstr "删除通知时出错"

#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:120
#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:479
msgid "Error while updating the notification"
msgstr "更新通知时出错"

#: lib/SP/Repositories/Notification/NotificationRepository.php:80
msgid "Error while adding the notification"
msgstr "添加通知时出错"

#: lib/SP/Repositories/ItemPreset/ItemPresetRepository.php:262
msgid "Error while removing the permissions"
msgstr "删除权限时出错"

#: lib/SP/Repositories/ItemPreset/ItemPresetRepository.php:137
msgid "Error while removing the permission"
msgstr "删除权限时出错"

#: lib/SP/Repositories/ItemPreset/ItemPresetRepository.php:118
msgid "Error while updating the permission"
msgstr "更新权限时出错"

#: lib/SP/Repositories/ItemPreset/ItemPresetRepository.php:79
msgid "Error while creating the permission"
msgstr "创建权限时出错"

#: lib/SP/Repositories/EventLog/EventlogRepository.php:53
msgid "Error while clearing the event log out"
msgstr "清除事件日志时出错"

#: lib/SP/Repositories/CustomField/CustomFieldTypeRepository.php:181
#: lib/SP/Repositories/CustomField/CustomFieldTypeRepository.php:200
msgid "Error while deleting the field type"
msgstr "删除字段类型时出错"

#: lib/SP/Repositories/CustomField/CustomFieldTypeRepository.php:99
msgid "Error while updating the field type"
msgstr "更新字段类型时出错"

#: lib/SP/Repositories/CustomField/CustomFieldTypeRepository.php:63
msgid "Error while creating the field type"
msgstr "创建字段类型时出错"

#: lib/SP/Repositories/CustomField/CustomFieldDefRepository.php:262
msgid "Error while removing the custom field"
msgstr "删除自定义字段时出错"

#: lib/SP/Repositories/CustomField/CustomFieldDefRepository.php:242
msgid "Error while removing the custom fields"
msgstr "删除自定义字段时出错"

#: lib/SP/Repositories/CustomField/CustomFieldDefRepository.php:162
msgid "Custom field not found"
msgstr "未找到自定义字段"

#: lib/SP/Repositories/CustomField/CustomFieldDefRepository.php:121
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldDefService.php:170
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldDefService.php:198
msgid "Error while updating the custom field"
msgstr "更新自定义字段时出错"

#: lib/SP/Repositories/CustomField/CustomFieldDefRepository.php:78
msgid "Error while creating the custom field"
msgstr "创建自定义字段时出错"

#: lib/SP/Repositories/Client/ClientRepository.php:346
msgid "Wrong filter"
msgstr "错误的过滤器"

#: lib/SP/Repositories/Client/ClientRepository.php:284
msgid "Error while deleting the client"
msgstr "删除客户端时出错"

#: lib/SP/Repositories/Client/ClientRepository.php:265
#: lib/SP/Services/Client/ClientService.php:132
msgid "Error while deleting the clients"
msgstr "删除客户端时出错"

#: lib/SP/Repositories/Client/ClientRepository.php:137
msgid "Error while updating the client"
msgstr "更新客户端时出错"

#: lib/SP/Repositories/Client/ClientRepository.php:81
msgid "Error while creating the client"
msgstr "创建客户端时出错"

#: lib/SP/Repositories/Client/ClientRepository.php:63
#: lib/SP/Repositories/Client/ClientRepository.php:117
msgid "Duplicated client"
msgstr "重复的客户端"

#: lib/SP/Repositories/Category/CategoryRepository.php:278
msgid "Error while deleting the category"
msgstr "删除类别时出错"

#: lib/SP/Repositories/Category/CategoryRepository.php:256
msgid "Error while deleting the categories"
msgstr "删除类别时出错"

#: lib/SP/Repositories/Category/CategoryRepository.php:128
msgid "Error while updating the category"
msgstr "更新类别时出错"

#: lib/SP/Repositories/Category/CategoryRepository.php:110
msgid "Duplicated category name"
msgstr "重复的类别名称"

#: lib/SP/Repositories/Category/CategoryRepository.php:71
msgid "Error while creating the category"
msgstr "创建类别时出错"

#: lib/SP/Repositories/Category/CategoryRepository.php:61
msgid "Duplicated category"
msgstr "重复的类别"

#: lib/SP/Repositories/AuthToken/AuthTokenRepository.php:224
#: lib/SP/Repositories/AuthToken/AuthTokenRepository.php:312
msgid "The authorization already exist"
msgstr "授权已经存在"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountToUserRepository.php:106
msgid "Error while updating the account users"
msgstr "更新帐户用户时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountToUserRepository.php:79
#: lib/SP/Repositories/Account/AccountToUserRepository.php:135
msgid "Error while deleting the account users"
msgstr "删除帐户用户时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountToUserGroupRepository.php:167
msgid "Error while updating the secondary groups"
msgstr "更新辅助组时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountToUserGroupRepository.php:109
#: lib/SP/Repositories/Account/AccountToUserGroupRepository.php:142
#: lib/SP/Repositories/Account/AccountToUserGroupRepository.php:194
msgid "Error while deleting the account's groups"
msgstr "删除帐户组时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountToTagRepository.php:118
msgid "Error while adding the account's tags"
msgstr "添加帐户标签时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountToTagRepository.php:97
msgid "Error while removing the account's tags"
msgstr "删除帐户标签时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountToFavoriteRepository.php:94
msgid "Error while deleting favorite"
msgstr "删除收藏夹时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountToFavoriteRepository.php:74
msgid "Error while adding favorite"
msgstr "添加收藏夹时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountRepository.php:453
#: lib/SP/Repositories/Account/AccountRepository.php:625
#: lib/SP/Services/Account/AccountHistoryService.php:78
msgid "Error while retrieving account's data"
msgstr "检索帐户数据时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountRepository.php:384
#: lib/SP/Repositories/Account/AccountRepository.php:433
msgid "Error while updating the account"
msgstr "更新帐户时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountRepository.php:303
#: lib/SP/Services/Account/AccountService.php:613
msgid "Error on restoring the account"
msgstr "恢复帐户时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountRepository.php:202
msgid "Error while creating the account"
msgstr "创建帐户时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountHistoryRepository.php:437
#: lib/SP/Repositories/Account/AccountRepository.php:237
#: lib/SP/Repositories/Account/AccountRepository.php:262
#: lib/SP/Repositories/User/UserRepository.php:166
#: lib/SP/Services/Account/AccountHistoryService.php:236
#: lib/SP/Services/User/UserService.php:334
msgid "Error while updating the password"
msgstr "更新密码时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountHistoryRepository.php:293
#: lib/SP/Repositories/Account/AccountHistoryRepository.php:316
#: lib/SP/Repositories/Account/AccountRepository.php:503
#: lib/SP/Services/Account/AccountService.php:647
msgid "Error while deleting the accounts"
msgstr "删除帐户时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountHistoryRepository.php:163
#: lib/SP/Repositories/Account/AccountRepository.php:323
#: lib/SP/Services/Account/AccountHistoryService.php:195
msgid "Error while deleting the account"
msgstr "删除帐户时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountHistoryRepository.php:144
msgid "Error while updating history"
msgstr "更新历史记录时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountFileRepository.php:305
#: lib/SP/Services/Account/AccountFileService.php:149
msgid "Error while deleting the files"
msgstr "删除文件时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountFileRepository.php:282
msgid "Error while deleting the file"
msgstr "删除文件时出错"

#: lib/SP/Repositories/Account/AccountFileRepository.php:80
msgid "Error while saving file"
msgstr "保存文件时出错"

#: lib/SP/Providers/Mail/MailProvider.php:94
msgid "Unable to initialize"
msgstr "无法初始化"

#: lib/SP/Providers/Mail/MailHandler.php:166
msgid "IP Address: %s"
msgstr "IP 地址: %s"

#: lib/SP/Providers/Mail/MailHandler.php:161
#: lib/SP/Providers/Mail/MailHandler.php:163
msgid "Performed by: %s (%s)"
msgstr "执行者：%s (%s)"

#: lib/SP/Providers/Mail/MailHandler.php:153
msgid "Event: %s"
msgstr "事件：%s"

#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAds.php:144
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAzureAd.php:145
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapStd.php:143
msgid "User does not belong to the group"
msgstr "用户不属于该组"

#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAds.php:113
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAds.php:154
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAzureAd.php:113
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAzureAd.php:155
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapStd.php:111
msgid "User in group verified"
msgstr "已验证组中的用户"

#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:326
msgid "Error while disconnecting from LDAP server"
msgstr "与 LDAP 服务器断开连接时出错"

#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:256
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:262
msgid "Connection error (BIND)"
msgstr "连接错误 (BIND)"

#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:174
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:176
msgid "LDAP parameters are not set"
msgstr "未设置 LDAP 参数"

#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:146
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:214
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-events.inc:79
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-proxy.inc:45
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:87
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:90
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:102
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:129
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:69
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:78
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:145
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:149
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:213
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:218
msgid "Unable to connect to LDAP server"
msgstr "无法连接到 LDAP 服务器"

#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapActions.php:281
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapActions.php:287
msgid "Error while searching objects in base DN"
msgstr "在基本 DN 中搜索对象时出错"

#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapActions.php:226
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapActions.php:231
msgid "Error while searching the user on LDAP"
msgstr "在 LDAP 上搜索用户时出错"

#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapActions.php:121
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapActions.php:128
msgid "Error while searching the group RDN"
msgstr "搜索组 RDN 时出错"

#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/Ldap.php:110
msgid "LDAP type not set"
msgstr "未设置 LDAP 类型"

#: lib/SP/Providers/Auth/AuthProvider.php:224
msgid "Method already initialized"
msgstr "方法已经初始化"

#: lib/SP/Providers/Auth/AuthProvider.php:220
msgid "Method unavailable"
msgstr "方法不可用"

#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:420
msgid "Unable to upgrade the \"%s\" plugin"
msgstr "无法升级“%s”插件"

#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:411
msgid "Plugin upgraded"
msgstr "插件升级"

#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:394
msgid "Upgrading plugin"
msgstr "升级插件"

#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:366
msgid "New Plugin"
msgstr "新插件"

#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:341
msgid "Plugin loaded"
msgstr "插件已加载"

#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:308
msgid "Plugin unavailable"
msgstr "插件不可用"

#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:297
msgid "Plugin available"
msgstr "插件可用"

#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:206 lib/SP/Plugin/PluginManager.php:262
msgid "Unable to load the \"%s\" plugin"
msgstr "无法加载“%s”插件"

#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:194
msgid "Plugin version not compatible (%s)"
msgstr "插件版本不兼容 (%s)"

#: lib/SP/Mvc/View/Template.php:357
msgid "Template does not contain files"
msgstr "模板不包含文件"

#: lib/SP/Mvc/View/Template.php:336
msgid "Unable to unset \"%s\" variable"
msgstr "无法取消设置“%s”变量"

#: lib/SP/Mvc/View/Template.php:303 lib/SP/Mvc/View/Template.php:367
msgid "Unable to retrieve \"%s\" variable"
msgstr "无法检索“%s”变量"

#: lib/SP/Mvc/View/Components/SelectItemAdapter.php:96
#: lib/SP/Mvc/View/Components/SelectItemAdapter.php:158
msgid "Wrong object type"
msgstr "错误的对象类型"

#: lib/SP/Mvc/Model/QueryCondition.php:73
msgid "Invalid filter type"
msgstr "过滤器类型无效"

#: lib/SP/Mvc/Controller/Validators/PasswordValidator.php:99
msgid "Password needs to contain symbols"
msgstr "密码需要包含符号"

#: lib/SP/Mvc/Controller/Validators/PasswordValidator.php:95
msgid "Password needs to contain numbers"
msgstr "密码需要包含数字"

#: lib/SP/Mvc/Controller/Validators/PasswordValidator.php:90
msgid "Password needs to contain upper case letters"
msgstr "密码需要包含大写字母"

#: lib/SP/Mvc/Controller/Validators/PasswordValidator.php:86
msgid "Password needs to contain lower case letters"
msgstr "密码需要包含小写字母"

#: lib/SP/Mvc/Controller/Validators/PasswordValidator.php:82
msgid "Password needs to contain letters"
msgstr "密码需要包含字母"

#: lib/SP/Mvc/Controller/Validators/PasswordValidator.php:77
msgid "Password does not contain the required characters"
msgstr "密码不包含所需的字符"

#: lib/SP/Mvc/Controller/Validators/PasswordValidator.php:71
msgid "Password needs to be %d characters long"
msgstr "密码长度必须为 %d 个字符"

#: lib/SP/Mvc/Controller/ControllerTrait.php:117
#: lib/SP/Mvc/Controller/ControllerTrait.php:131
msgid "Invalid Action"
msgstr "无效操作"

#: lib/SP/Mvc/Controller/ControllerTrait.php:66
msgid "Session not started or timed out"
msgstr "会话未开始或超时"

#: lib/SP/Http/XMLRPCResponseParse.php:70
msgid "Invalid XML-RPC response"
msgstr "无效的 XML-RPC 响应"

#: lib/SP/Http/Json.php:180
msgid "Encoding error"
msgstr "编码错误"

#: lib/SP/Http/Address.php:49 lib/SP/Http/Address.php:51
#: lib/SP/Http/Address.php:68 lib/SP/Http/Address.php:70
#: lib/SP/Http/Address.php:90 lib/SP/Http/Address.php:109
msgid "Invalid IP"
msgstr "无效 IP"

#: lib/SP/Html/DataGrid/DataGridBase.php:302 lib/SP/Mvc/View/Template.php:128
msgid "Unable to retrieve \"%s\" template: %s"
msgstr "无法检索“%s”模板：%s"

#: lib/SP/Core/UI/Theme.php:185
msgid "Invalid icons class"
msgstr "无效的图标类"

#: lib/SP/Core/Events/EventDispatcherBase.php:85
msgid "Observer not initialized"
msgstr "观察者未初始化"

#: lib/SP/Core/Events/Event.php:57
msgid "An object is needed"
msgstr "需要一个对象"

#: lib/SP/Core/Crypt/OldCrypt.php:190
msgid "Error while creating the encrypted data"
msgstr "创建加密数据时出错"

#: lib/SP/Core/Crypt/OldCrypt.php:178
msgid "Crypto module cannot be loaded"
msgstr "无法加载加密模块"

#: lib/SP/Core/Context/SessionContext.php:492
msgid "Session cannot be initialized"
msgstr "会话无法初始化"

#: lib/SP/Core/Context/ContextBase.php:154
msgid "Context not initialized"
msgstr "上下文未初始化"

#: lib/SP/Core/Context/ContextBase.php:109
msgid "Invalid context"
msgstr "无效的上下文"

#: lib/SP/Core/Context/ContextBase.php:103
#: lib/SP/Core/Context/ContextBase.php:126
msgid "Context already initialized"
msgstr "上下文已经初始化"

#: lib/SP/Core/Context/ContextBase.php:73
msgid "Unable to change password value"
msgstr "无法更改密码值"

#: lib/SP/Core/Acl/UnauthorizedPageException.php:46
#: lib/SP/Util/ErrorUtil.php:157
msgid "You don't have permission to access this page"
msgstr "您无权访问此页面"

#: lib/SP/Core/Acl/Actions.php:177
msgid "Action not found"
msgstr "未找到操作"

#: lib/SP/Core/Acl/Acl.php:299
msgid "Access denied"
msgstr "拒绝访问"

#: lib/SP/Core/Acl/Acl.php:294 lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:660
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: lib/SP/Config/ConfigUtil.php:119
msgid "Current: %s - Needed: 750"
msgstr "当前：%s - 需要：750"

#: lib/SP/Config/ConfigUtil.php:117
msgid "'/app/config' directory permissions are wrong"
msgstr "'/app/config' 目录权限错误"

#: lib/SP/Config/ConfigUtil.php:108
msgid "Unable to write into '/app/config' directory"
msgstr "无法写入“/app/config”目录"

#: lib/SP/Config/ConfigUtil.php:102
msgid "'/app/config' directory does not exist."
msgstr "'/app/config' 目录不存在。"

#: lib/SP/Bootstrap.php:295
msgid "Please update the PHP version to run sysPass"
msgstr "请更新 PHP 版本以运行 sysPass"

#: lib/SP/Bootstrap.php:293
msgid "Required PHP version >= %s <= %s"
msgstr "所需的 PHP 版本 >= %s <= %s"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:69
msgid "Last page"
msgstr "最后一页"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:68
msgid "First page"
msgstr "第一页"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:67
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:66
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:63
msgid "Critical"
msgstr "批判的"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:56
msgid "Check"
msgstr "查看"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:55
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:54
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:53
msgid "Perform"
msgstr "执行"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:52
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:51
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:49
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:45
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:97
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:43
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:42
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/main/upgrade.inc:198
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/upgrade/index.inc:58
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:41
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:40
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:159
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:280
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:39
msgid "LDAP User"
msgstr "LDAP 用户"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:38
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:240
msgid "Accounts Admin"
msgstr "账户管理员"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:37
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:221
msgid "Application Admin"
msgstr "应用程序管理员"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:36
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:35
#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:65
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:153
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:178
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:210
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:235
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:150
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:34
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:76
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:80
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:148
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:152
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:169
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:226
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-permission.inc:54
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-permission.inc:97
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:116
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:32
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:31
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:47
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: app/modules/web/Forms/UserProfileForm.php:116
msgid "A profile name is needed"
msgstr "需要个人资料名称"

#: app/modules/web/Forms/UserGroupForm.php:84
msgid "A group name is needed"
msgstr "需要组名"

#: app/modules/web/Forms/UserForm.php:179
msgid "Unable to delete, user in use"
msgstr "无法删除，用户正在使用"

#: app/modules/web/Forms/UserForm.php:127
msgid "An email is needed"
msgstr "需要一封电子邮件"

#: app/modules/web/Forms/UserForm.php:123
msgid "A group is needed"
msgstr "需要一个群"

#: app/modules/web/Forms/UserForm.php:119
msgid "A profile is needed"
msgstr "需要个人资料"

#: app/modules/web/Forms/UserForm.php:115
msgid "A login is needed"
msgstr "需要登录"

#: app/modules/web/Forms/UserForm.php:111
msgid "An username is needed"
msgstr "需要用户名"

#: app/modules/web/Forms/TagForm.php:82
msgid "A tag name is needed"
msgstr "需要一个标签名称"

#: app/modules/web/Forms/PublicLinkForm.php:85
msgid "An account is needed"
msgstr "需要一个帐户"

#: app/modules/web/Forms/NotificationForm.php:112
msgid "A target  is needed"
msgstr "需要一个目标"

#: app/modules/web/Forms/NotificationForm.php:102
msgid "A type is needed"
msgstr "需要一个类型"

#: app/modules/web/Forms/NotificationForm.php:98
msgid "A component is needed"
msgstr "需要一个组件"

#: app/modules/web/Forms/ItemsPresetForm.php:208
msgid "An element of type user, group or profile need to be set"
msgstr "需要设置用户、组或配置文件类型的元素"

#: app/modules/web/Forms/ItemsPresetForm.php:182
msgid "Invalid regular expression"
msgstr "无效的正则表达式"

#: app/modules/web/Forms/ItemsPresetForm.php:133
msgid "There aren't any defined permissions"
msgstr "没有任何定义的权限"

#: app/modules/web/Forms/ItemsPresetForm.php:116
msgid "Value type not set or incorrect"
msgstr "值类型未设置或不正确"

#: app/modules/web/Forms/CustomFieldDefForm.php:95
msgid "Field module not set"
msgstr "未设置现场模块"

#: app/modules/web/Forms/CustomFieldDefForm.php:91
msgid "Field type not set"
msgstr "未设置字段类型"

#: app/modules/web/Forms/CustomFieldDefForm.php:87
msgid "Field name not set"
msgstr "未设置字段名称"

#: app/modules/web/Forms/CategoryForm.php:83
msgid "A category name needed"
msgstr "需要一个类别名称"

#: app/modules/web/Forms/AuthTokenForm.php:95
msgid "Action not set"
msgstr "未设置操作"

#: app/modules/web/Forms/AuthTokenForm.php:91
msgid "User not set"
msgstr "未设置用户"

#: app/modules/web/Forms/AccountForm.php:180
msgid "A category is needed"
msgstr "需要一个类别"

#: app/modules/web/Forms/AccountForm.php:176
#: app/modules/web/Forms/ClientForm.php:84
msgid "A client name needed"
msgstr "需要客户名称"

#: app/modules/web/Forms/AccountForm.php:172
msgid "An account name needed"
msgstr "需要一个帐户名"

#: app/modules/web/Forms/AccountForm.php:132
msgid "A key is needed"
msgstr "需要一个密钥"

#: app/modules/web/Controllers/UserSettingsManagerController.php:98
msgid "Preferences"
msgstr "喜好"

#: app/modules/web/Controllers/UserSettingsGeneralController.php:78
msgid "Preferences updated"
msgstr "首选项已更新"

#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:358
msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:325
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:330
msgid "Profile updated"
msgstr "个人资料已更新"

#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:282
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:286
msgid "Profile added"
msgstr "添加了个人资料"

#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:242
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:247
msgid "Profile deleted"
msgstr "个人资料已删除"

#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:230
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:233
msgid "Profiles deleted"
msgstr "个人资料已删除"

#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:199
#: app/modules/web/Forms/AuthTokenForm.php:101
#: app/modules/web/Forms/UserForm.php:157
msgid "Password cannot be blank"
msgstr "密码不能为空"

#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:149
#: lib/SP/Services/Api/ApiService.php:99
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:147
#: lib/SP/Services/UserPassRecover/UserPassRecoverService.php:110
msgid "Attempts exceeded"
msgstr "超出尝试次数"

#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:126
msgid "You will receive an email to complete the request shortly."
msgstr "您将很快收到一封电子邮件以完成请求。"

#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:125
msgid "Request sent"
msgstr "已发送请求"

#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:115
msgid "Requested for"
msgstr "要求"

#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:114
msgid "Password Recovery"
msgstr "找回密码"

#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:103
msgid "Unable to reset the password"
msgstr "无法重置密码"

#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:98
msgid "Wrong data"
msgstr "错误数据"

#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:240
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:243
msgid "Groups deleted"
msgstr "组已删除"

#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:488
msgid "View User"
msgstr "查看用户"

#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:412
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:419
msgid "User updated"
msgstr "用户已更新"

#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:345
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:351
msgid "User added"
msgstr "用户已添加"

#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:306
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:311
msgid "User deleted"
msgstr "用户已删除"

#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:294
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:298
msgid "Users deleted"
msgstr "用户已删除"

#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:250
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:381
#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:119
#: lib/SP/Services/UserPassRecover/UserPassRecoverService.php:72
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:261
msgid "Password Change"
msgstr "更改密码"

#: app/modules/web/Controllers/UpgradeController.php:106
msgid "You will be redirected to log in within 5 seconds"
msgstr "您将在 5 秒内被重定向到登录"

#: app/modules/web/Controllers/UpgradeController.php:105
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/login/index.inc:96
msgid "Application successfully updated"
msgstr "应用程序已成功更新"

#: app/modules/web/Controllers/UpgradeController.php:79
msgid "Wrong security code"
msgstr "错误的安全码"

#: app/modules/web/Controllers/UpgradeController.php:72
msgid "The updating need to be confirmed"
msgstr "更新需要确认"

#: app/modules/web/Controllers/Traits/ItemTrait.php:192
msgid "Error while updating custom field's data"
msgstr "更新自定义字段的数据时出错"

#: app/modules/web/Controllers/Traits/ItemTrait.php:135
#: app/modules/web/Controllers/Traits/ItemTrait.php:196
#: lib/SP/Core/Crypt/OldCrypt.php:176 lib/SP/Core/Crypt/OldCrypt.php:188
#: lib/SP/Repositories/AuthToken/AuthTokenRepository.php:62
#: lib/SP/Repositories/AuthToken/AuthTokenRepository.php:157
#: lib/SP/Repositories/AuthToken/AuthTokenRepository.php:247
#: lib/SP/Repositories/AuthToken/AuthTokenRepository.php:337
#: lib/SP/Repositories/AuthToken/AuthTokenRepository.php:392
#: lib/SP/Repositories/AuthToken/AuthTokenRepository.php:420
#: lib/SP/Services/Account/AccountService.php:247
#: lib/SP/Services/Account/AccountService.php:252
#: lib/SP/Services/Api/ApiService.php:132
#: lib/SP/Services/Api/ApiService.php:232
#: lib/SP/Services/Api/ApiService.php:240
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:208
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:381
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:550
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:558
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:591
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:712
#: lib/SP/Services/AuthToken/AuthTokenService.php:318
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldService.php:207
#: lib/SP/Services/Export/XmlVerifyService.php:110
#: lib/SP/Services/Import/XmlFileImport.php:82
#: lib/SP/Services/User/UserPassService.php:237
msgid "Internal error"
msgstr "内部错误"

#: app/modules/web/Controllers/Traits/ConfigTrait.php:73
msgid "Error while saving the configuration"
msgstr "保存配置时出错"

#: app/modules/web/Controllers/Traits/ConfigTrait.php:69
msgid "Configuration updated"
msgstr "配置已更新"

#: app/modules/web/Controllers/TrackController.php:149
msgid "Tracks cleared out"
msgstr "清除的轨道"

#: app/modules/web/Controllers/TrackController.php:121
msgid "Track unlocked"
msgstr "轨道解锁"

#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:322
msgid "View Tag"
msgstr "查看标签"

#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:221
msgid "Tags deleted"
msgstr "标签已删除"

#: app/modules/web/Controllers/StatusController.php:142
msgid "Notifications not available"
msgstr "通知不可用"

#: app/modules/web/Controllers/StatusController.php:95
msgid "Version unavailable"
msgstr "版本不可用"

#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:306
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:345
msgid "Link created"
msgstr "已创建链接"

#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:272
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:276
msgid "Link deleted"
msgstr "链接已删除"

#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:261
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:264
msgid "Links deleted"
msgstr "链接已删除"

#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:220
msgid "Edit Public Link"
msgstr "编辑公共链接"

#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:194
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradePublicLink.php:90
msgid "Link updated"
msgstr "链接已更新"

#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:124
msgid "New Public Link"
msgstr "新的公共链接"

#: app/modules/web/Controllers/PluginController.php:313
msgid "Plugin deleted"
msgstr "插件已删除"

#: app/modules/web/Controllers/PluginController.php:307
msgid "Plugins deleted"
msgstr "插件已删除"

#: app/modules/web/Controllers/PluginController.php:273
#: app/modules/web/Controllers/PluginController.php:276
msgid "Plugin reset"
msgstr "插件重置"

#: app/modules/web/Controllers/PluginController.php:243
#: app/modules/web/Controllers/PluginController.php:246
#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:233 lib/SP/Plugin/PluginManager.php:441
msgid "Plugin disabled"
msgstr "插件已禁用"

#: app/modules/web/Controllers/PluginController.php:214
#: app/modules/web/Controllers/PluginController.php:217
msgid "Plugin enabled"
msgstr "启用插件"

#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:399
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:402
msgid "Notification updated"
msgstr "通知已更新"

#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:362
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:365
msgid "Notification created"
msgstr "已创建通知"

#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:328
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:332
msgid "Notification read"
msgstr "通知已读"

#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:294
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:329
#: lib/SP/Providers/Notification/NotificationHandler.php:158
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:293
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:297
msgid "Notification deleted"
msgstr "通知已删除"

#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:278
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:281
msgid "Notifications deleted"
msgstr "已删除通知"

#: app/modules/web/Controllers/LoginController.php:128
msgid "Total time"
msgstr "总时间"

#: app/modules/web/Controllers/LoginController.php:127
msgid "Inactive time"
msgstr "非活动时间"

#: app/modules/web/Controllers/LoginController.php:125
msgid "Logout session"
msgstr "注销会话"

#: app/modules/web/Controllers/ItemsController.php:141
msgid "There are pending notifications: %d"
msgstr "有待处理的通知：%d"

#: app/modules/web/Controllers/ItemsController.php:140
msgid "There aren't any pending notifications"
msgstr "没有任何待处理的通知"

#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:385
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:390
msgid "Value updated"
msgstr "值已更新"

#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:342
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:347
msgid "Value created"
msgstr "值已创建"

#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:306
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:310
msgid "Value deleted"
msgstr "已删除值"

#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:295
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:298
msgid "Values deleted"
msgstr "已删除的值"

#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:221
msgid "New Value"
msgstr "新值"

#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:85
msgid "Display Value"
msgstr "显示值"

#: app/modules/web/Controllers/InstallController.php:90
msgid "Installation finished"
msgstr "安装完成"

#: app/modules/web/Controllers/InstallController.php:61
msgid "Without this module the application could not run correctly"
msgstr "如果没有此模块，应用程序将无法正常运行"

#: app/modules/web/Controllers/InstallController.php:60
msgid "Module unavailable"
msgstr "模块不可用"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/LayoutHelper.php:346
#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:60
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:31
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:37
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/LayoutHelper.php:263
#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:57
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:203
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:204
msgid "Delete Profile"
msgstr "删除个人资料"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:186
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:187
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:190
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:169
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:170
msgid "View Profile Details"
msgstr "查看个人资料详情"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:151
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:152
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:121
msgid "New Profile"
msgstr "新的配置文件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:136
msgid "Search for Profile"
msgstr "搜索个人资料"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:95
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:310
msgid "Profiles"
msgstr "简介"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:205
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:206
msgid "Delete Group"
msgstr "删除组"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:188
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:189
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:200
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑组"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:171
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:172
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:366
msgid "View Group"
msgstr "查看组"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:153
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:154
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:127
msgid "New Group"
msgstr "新组"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:138
msgid "Search for Group"
msgstr "搜索组"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:95
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldDefService.php:83
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:96
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:185
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-permission.inc:61
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:293
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:232
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:233
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/fixed-header.inc:73
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/fixed-header.inc:130
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/fixed-header.inc:136
msgid "Change User's Password"
msgstr "更改用户密码"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:215
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:216
msgid "View User Details"
msgstr "查看用户详细信息"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:198
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:199
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:181
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:182
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:213
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:163
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:164
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:126
msgid "New User"
msgstr "新用户"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:148
msgid "Search for User"
msgstr "搜索用户"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:96
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldDefService.php:82
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:24
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:128
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-permission.inc:18
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_group.inc:60
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_group.inc:62
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_group.inc:67
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:276
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TrackGrid.php:162
msgid "Search for track"
msgstr "搜索曲目"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TrackGrid.php:102
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TrackGrid.php:101
msgid "Date Unlocked"
msgstr "解锁日期"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TrackGrid.php:88
msgid "Tracks"
msgstr "轨道"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TagGrid.php:185
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TagGrid.php:186
msgid "Delete Tag"
msgstr "删除标签"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TagGrid.php:168
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TagGrid.php:169
#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:180
msgid "Edit Tag"
msgstr "编辑标签"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TagGrid.php:150
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TagGrid.php:151
#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:118
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:253
msgid "New Tag"
msgstr "新标签"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TagGrid.php:135
msgid "Search for Tag"
msgstr "搜索标签"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:217
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:218
msgid "Delete Link"
msgstr "删除链接"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:200
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:201
msgid "Renew Link"
msgstr "更新链接"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:184
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:185
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:381
msgid "View Link"
msgstr "查看链接"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:166
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:167
msgid "New Link"
msgstr "新链接"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:151
msgid "Search for Link"
msgstr "搜索链接"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:114
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:20
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:22
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:210
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:83
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:85
msgid "Visits"
msgstr "访问"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:113
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:45
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:49
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:53
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:111
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:67
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:69
msgid "Expiry Date "
msgstr "到期日"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:110
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:59
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:61
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:96
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:61
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:231
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:232
msgid "Delete Plugin"
msgstr "删除插件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:211
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:212
msgid "Reset Data"
msgstr "重置数据"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:192
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:193
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:173
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:174
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:156
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:157
#: app/modules/web/Controllers/PluginController.php:149
msgid "View Plugin"
msgstr "查看插件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:141
msgid "Search for Plugin"
msgstr "搜索插件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:125
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:108
#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:208 lib/SP/Plugin/PluginManager.php:264
#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:422
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:96
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/LayoutHelper.php:332
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/plugin/index.inc:3
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:269
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:270
msgid "Delete Notification"
msgstr "删除通知"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:252
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:253
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:238
msgid "Edit Notification"
msgstr "编辑通知"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:234
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:235
msgid "Checkout Notification"
msgstr "结帐通知"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:204
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:205
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:121
msgid "View Notification"
msgstr "查看通知"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:186
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:187
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:204
msgid "New Notification"
msgstr "新通知"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:171
msgid "Search for Notification"
msgstr "搜索通知"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:154
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:128
msgid "Only Admins"
msgstr "只有管​​理员"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:153
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:133
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:137
msgid "Read"
msgstr "读"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:129
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:44
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:52
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:114
#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:64
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/fixed-header.inc:119
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/index.inc:3
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:276
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:277
msgid "Delete Value"
msgstr "删除值"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:259
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:260
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:255
msgid "Edit Value"
msgstr "编辑值"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:236
msgid "New Account Password Preset"
msgstr "新账户密码预设"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:235
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/ItemPresetHelper.php:120
msgid "Account Password Preset"
msgstr "账户密码预设"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:212
msgid "New Session Timeout Preset"
msgstr "新的会话超时预设"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:211
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/ItemPresetHelper.php:105
msgid "Session Timeout Preset"
msgstr "会话超时预设"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:188
msgid "New Private Account Preset"
msgstr "新的私人账户预设"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:187
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/ItemPresetHelper.php:89
msgid "Private Account Preset"
msgstr "私人账户预设"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:164
msgid "New Permission Preset"
msgstr "新权限预设"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:163
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/ItemPresetHelper.php:69
msgid "Permission Preset"
msgstr "权限预设"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:148
msgid "Search for Value"
msgstr "搜索关键字"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:114
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:137
msgid "Forced"
msgstr "强制"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:113
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:96
msgid "Priority"
msgstr "优先"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:112
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:110
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:243
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:77
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:79
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:83
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:146
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:148
msgid "Profile"
msgstr "资料"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:111
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:111
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:252
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapActions.php:122
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAds.php:115
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAds.php:146
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAds.php:156
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAzureAd.php:115
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAzureAd.php:147
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAzureAd.php:157
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapStd.php:113
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapStd.php:145
#: lib/SP/Services/Ldap/LdapImportService.php:139
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/fixed-header.inc:147
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/footer.inc:30
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:298
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:301
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:234
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:264
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:59
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:61
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:65
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:164
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:166
msgid "Group"
msgstr "组"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:97
msgid "Preset Values"
msgstr "预设值"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:198
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:199
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/files-list.inc:42
msgid "Delete File"
msgstr "删除文件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:178
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:179
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/files-list.inc:50
msgid "Download File"
msgstr "下载文件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:160
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:161
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/files-list.inc:59
msgid "View File"
msgstr "查看文件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:145
msgid "Search for File"
msgstr "搜索文件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:94
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:51
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:306
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:167
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:446
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:200
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:201
msgid "Clear the event log out"
msgstr "清除事件日志"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:181
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:182
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TrackGrid.php:178
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TrackGrid.php:179
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:165
msgid "Search for Events"
msgstr "搜索活动"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:103
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:109
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:61
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_pass.inc:40
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:102
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:101
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:100
msgid "Date / Time"
msgstr "日期 / 时间"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:99
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:307
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:344
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:387
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:103
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:105
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:87
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/eventlog/index.inc:3
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:556
msgid "Event Log"
msgstr "事件簿"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:194
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:195
msgid "Delete Field"
msgstr "删除字段"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:144
msgid "Search for Field"
msgstr "搜索字段"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:110
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:112
msgid "Properties"
msgstr "特性"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:108
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/custom_field.inc:59
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/custom_field.inc:61
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:95
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:41
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:378
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:190
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:191
msgid "Delete Client"
msgstr "删除客户端"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:140
msgid "Search for Client"
msgstr "搜索客户端"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:123
msgid "NO"
msgstr "否"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:123
msgid "YES"
msgstr "是"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CategoryGrid.php:187
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CategoryGrid.php:188
msgid "Delete Category"
msgstr "删除类别"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CategoryGrid.php:137
msgid "Search for Category"
msgstr "搜索类别"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:207
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:208
msgid "Delete Authorization"
msgstr "删除授权"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:173
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:174
msgid "View Authorization token"
msgstr "查看授权令牌"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:140
msgid "Search for Token"
msgstr "搜索令牌"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:108
#: lib/SP/Core/Acl/Acl.php:300
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:44
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:46
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:95
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:395
msgid "API Authorizations"
msgstr "API 授权"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:160
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:161
msgid "Account Restore"
msgstr "帐户恢复"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:130
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:129
msgid "Modified"
msgstr "修改的"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:108
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:131
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:109
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:107
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:127
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TrackGrid.php:100
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:125
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:139
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:214
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:285
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:58
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:66
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/wiki/wikipage.inc:42
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:92
msgid "Accounts (H)"
msgstr "账户 (H)"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:149
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:145
msgid "Search for Account"
msgstr "搜索帐户"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:117
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:208
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:56
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:58
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:93
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:95
msgid "Main Group"
msgstr "主要组"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:116
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:184
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:48
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:50
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:79
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:80
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:70
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:71
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:73
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:74
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CategoryGrid.php:72
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CategoryGrid.php:73
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:71
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:72
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:72
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:73
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:71
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:72
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:75
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:76
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:91
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:92
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:74
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PluginGrid.php:75
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:73
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:74
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TagGrid.php:72
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TagGrid.php:73
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:74
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:75
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:73
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:74
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:73
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:74
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除所选"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountSearchHelper.php:271
msgid "Sort by URL / IP"
msgstr "按 URL / IP 排序"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountSearchHelper.php:270
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:61
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:69
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:101
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:67
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:75
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:145
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:91
msgid "URL / IP"
msgstr "URL / IP"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountSearchHelper.php:264
msgid "Sort by Username"
msgstr "按用户名排序"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountSearchHelper.php:263
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:107
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:110
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:112
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TrackGrid.php:105
#: app/modules/web/Controllers/LoginController.php:126
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:307
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:346
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:413
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:457
#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:221
#: lib/SP/Core/Acl/Acl.php:301 lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAds.php:114
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAds.php:145
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAds.php:155
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAzureAd.php:114
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAzureAd.php:146
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapMsAzureAd.php:156
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapStd.php:112
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapStd.php:144
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:238
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:256
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:422
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:492
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:615
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:664
#: lib/SP/Services/Ldap/LdapImportService.php:231
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:74
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:82
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:115
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:80
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:88
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:158
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:86
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/viewpass.inc:32
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-proxy.inc:76
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:73
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:161
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:122
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:131
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:129
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:146
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:29
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:31
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:41
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:43
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:47
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:75
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:77
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:26
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_group.inc:108
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/login/index.inc:29
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/login/index.inc:102
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:94
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:96
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/request.inc:22
msgid "User"
msgstr "用户"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountSearchHelper.php:257
msgid "Sort by Category"
msgstr "按类别排序"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountSearchHelper.php:250
msgid "Sort by Name"
msgstr "按名称分类"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountSearchHelper.php:243
msgid "Sort by Client"
msgstr "按客户端排序"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountSearchHelper.php:186
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountSearchHelper.php:187
msgid "More Actions"
msgstr "更多操作"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountPasswordHelper.php:102
#: lib/SP/Core/Acl/AccountPermissionException.php:46
#: lib/SP/Util/ErrorUtil.php:153
msgid "You don't have permission to access this account"
msgstr "您无权访问此帐号"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountPasswordHelper.php:75
msgid "Account Password"
msgstr "用户密码"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:508
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:509
msgid "Copy Account"
msgstr "复制帐户"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:440
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:441
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:485
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:486
msgid "Copy Password to Clipboard"
msgstr "将密码复制到剪贴板"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:418
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:419
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:463
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:464
#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:33
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:81
msgid "View password"
msgstr "查看密码"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:397
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:398
msgid "Create Public Link"
msgstr "创建公共链接"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:377
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:378
msgid "Delete Public Link"
msgstr "删除公共链接"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:354
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:355
msgid "Update Public Link"
msgstr "更新公共链接"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:237
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:238
#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:50
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:150
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:217
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:218
msgid "Restore account from this point"
msgstr "从这里恢复帐户"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:196
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:197
msgid "Request Modification"
msgstr "请求修改"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:135
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:136
#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:48
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/error.inc:18
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/_partials/error.inc:19
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:142
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-request.inc:80
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/accounts.inc:400
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:184
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:335
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general.inc:32
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:100
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:205
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:328
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:482
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:231
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:198
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:149
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/error/error-database.inc:18
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/error/error-database.inc:19
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/error/error-maintenance.inc:18
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/error/error-maintenance.inc:19
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/request.inc:44
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/reset.inc:60
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/usersettings/general.inc:231
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:89
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:90
msgid "View Current"
msgstr "查看当前"

#: app/modules/web/Controllers/EventlogController.php:134
#: app/modules/web/Controllers/EventlogController.php:137
msgid "Event log cleared"
msgstr "事件日志已清除"

#: app/modules/web/Controllers/ErrorController.php:141
#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:99
#: lib/SP/Storage/Database/MySQLHandler.php:99
#: lib/SP/Storage/Database/MySQLHandler.php:119
#: lib/SP/Storage/Database/MySQLHandler.php:166
#: lib/SP/Storage/Database/MySQLHandler.php:178
msgid "Unable to connect to DB"
msgstr "无法连接到数据库"

#: app/modules/web/Controllers/ErrorController.php:126
#: app/modules/web/Controllers/ErrorController.php:142
#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:105
#: lib/SP/Core/Acl/AccountPermissionException.php:46
#: lib/SP/Core/Acl/UnauthorizedActionException.php:47
#: lib/SP/Core/Acl/UnauthorizedPageException.php:46
#: lib/SP/Util/ErrorUtil.php:150 lib/SP/Util/ErrorUtil.php:154
#: lib/SP/Util/ErrorUtil.php:158 lib/SP/Util/ErrorUtil.php:162
#: lib/SP/Util/ErrorUtil.php:170 lib/SP/Util/ErrorUtil.php:177
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/upgrade/index.inc:17
msgid "Please contact to the administrator"
msgstr "请联系管理员"

#: app/modules/web/Controllers/ErrorController.php:125
#: lib/SP/Services/Install/MySQL.php:363
msgid "Error while checking the database"
msgstr "检查数据库时出错"

#: app/modules/web/Controllers/ErrorController.php:110
msgid "It will be running shortly"
msgstr "它将很快运行"

#: app/modules/web/Controllers/ErrorController.php:109
msgid "Application on maintenance"
msgstr "应用维护中"

#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:337
msgid "View Field"
msgstr "查看字段"

#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:305
#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:309
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldData.php:75
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldDefinition.php:97
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldDefinition.php:189
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldDefinition.php:253
msgid "Field updated"
msgstr "字段已更新"

#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:265
#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:306
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldDefinition.php:98
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldDefinition.php:190
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeCustomFieldDefinition.php:254
msgid "Field"
msgstr "场地"

#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:264
#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:268
msgid "Field added"
msgstr "添加的字段"

#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:232
msgid "Field deleted"
msgstr "字段已删除"

#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:223
#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:226
msgid "Fields deleted"
msgstr "已删除的字段"

#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:185
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:177
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:178
msgid "Edit Field"
msgstr "编辑字段"

#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:121
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:159
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:160
msgid "New Field"
msgstr "新字段"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigWikiController.php:79
msgid "Wiki disabled"
msgstr "Wiki 已禁用"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigWikiController.php:74
msgid "Wiki enabled"
msgstr "Wiki 已启用"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigWikiController.php:64
msgid "Missing Wiki parameters"
msgstr "缺少 Wiki 参数"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigManagerController.php:408
#: app/modules/web/themes/material-blue/inc/Icons.php:62
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigManagerController.php:398
msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigManagerController.php:376
msgid "Import Accounts"
msgstr "导入账户"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigManagerController.php:353
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:31
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:86
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:518
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigManagerController.php:350
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:142
msgid "No export file found"
msgstr "找不到导出文件"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigManagerController.php:340
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/backup.inc:68
msgid "There aren't any backups available"
msgstr "没有任何可用的备份"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigManagerController.php:312
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:501
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigManagerController.php:271
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:18
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigManagerController.php:245
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigManagerController.php:218
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki.inc:22
msgid "Wiki"
msgstr "Wiki"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigManagerController.php:173
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:144
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:28
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset.inc:26
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:484
msgid "General"
msgstr "通用"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigMailController.php:171
msgid "Please, check your inbox"
msgstr "请检查您的收件箱"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigMailController.php:165
#: lib/SP/Services/Mail/MailService.php:151
msgid "Recipient"
msgstr "接受者"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigMailController.php:112
msgid "Mail disabled"
msgstr "邮件已禁用"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigMailController.php:105
msgid "Mail enabled"
msgstr "启用邮件"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigMailController.php:77
#: app/modules/web/Controllers/ConfigMailController.php:150
msgid "Missing Mail parameters"
msgstr "缺少邮件参数"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:291
msgid "Errors: %d"
msgstr "错误：%d"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:290
msgid "Imported users: %d / %d"
msgstr "导入的用户：%d / %d"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:288
msgid "LDAP users import finished"
msgstr "LDAP 用户导入完成"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:283
msgid "There aren't any objects to synchronize"
msgstr "没有要同步的对象"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:264
msgid "LDAP Import"
msgstr "LDAP 导入"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:168
#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:214
msgid "Objects found: %d"
msgstr "找到的对象：%d"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:167
#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:213
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:99
msgid "LDAP connection OK"
msgstr "LDAP 连接正常"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:162
#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:207
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:126
#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:257
msgid "Wrong LDAP parameters"
msgstr "错误的 LDAP 参数"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:102
#: app/modules/web/Controllers/ConfigMailController.php:114
msgid "No changes"
msgstr "没有变化"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:100
msgid "LDAP disabled"
msgstr "LDAP 已禁用"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:95
msgid "LDAP enabled"
msgstr "启用 LDAP"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:76
#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:152
#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:191
msgid "Missing LDAP parameters"
msgstr "缺少 LDAP 参数"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigImportController.php:93
msgid "No accounts were imported"
msgstr "未导入任何帐户"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigImportController.php:87
#: app/modules/web/Controllers/ConfigImportController.php:94
#: lib/SP/Services/Backup/FileBackupService.php:128
#: lib/SP/Services/Export/XmlExportService.php:206
msgid "Please check out the event log for more details"
msgstr "请查看事件日志以获取更多详细信息"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigImportController.php:86
#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:279
msgid "Import finished"
msgstr "导入完成"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigImportController.php:80
msgid "Accounts imported"
msgstr "已导入帐号"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:172
msgid "Auth Basic disabled"
msgstr "基本身份验证已禁用"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:166
msgid "Auth Basic enabled"
msgstr "启用基本身份验证"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:147
msgid "Proxy disabled"
msgstr "代理已禁用"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:142
msgid "Proxy enabled"
msgstr "启用代理"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:128
msgid "Missing Proxy parameters "
msgstr "缺少代理参数"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:115
msgid "Remote syslog disabled"
msgstr "远程系统日志已禁用"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:110
msgid "Remote syslog enabled"
msgstr "启用远程系统日志"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:102
msgid "Missing remote syslog parameters"
msgstr "缺少远程系统日志参数"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:250
#: lib/SP/Services/Mail/MailService.php:82
#: lib/SP/Services/Mail/MailService.php:160
msgid "Error while sending the email"
msgstr "发送电子邮件时出错"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:240
#: app/modules/web/Controllers/ConfigMailController.php:164
#: app/modules/web/Controllers/ConfigMailController.php:170
#: lib/SP/Services/Mail/MailService.php:150
msgid "Email sent"
msgstr "邮件已发送"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:239
#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:249
#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:255
msgid "Temporary password generated"
msgstr "临时密码生成"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:210
msgid "Error while updating the master password hash"
msgstr "更新主密码哈希时出错"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:201
#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:203
msgid "Master password hash updated"
msgstr "主密码哈希已更新"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:174
msgid "Error while saving the Master Password's hash"
msgstr "保存主密码的哈希时出错"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:124
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:91
msgid "Please, enable it to avoid unwanted behavior from other sessions"
msgstr "请启用它以避免来自其他会话的不需要的行为"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:123
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:91
msgid "Maintenance mode not enabled"
msgstr "未启用维护模式"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:116
msgid "The current master password does not match"
msgstr "当前主密码不匹配"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:109
msgid "Master passwords do not match"
msgstr "主密码不匹配"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:102
msgid "Passwords are the same"
msgstr "密码是一样的"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:95
msgid "The password update must be confirmed"
msgstr "必须确认密码更新"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:88
msgid "Master password not entered"
msgstr "未输入主密码"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:81
#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:181
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountPasswordHelper.php:124
#: lib/SP/Services/User/UpdatedMasterPassException.php:46
#: lib/SP/Util/ErrorUtil.php:166
msgid "Please, restart the session for update it"
msgstr "请重新启动会话以进行更新"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:80
#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:180
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountPasswordHelper.php:124
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:325
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:351
#: lib/SP/Services/User/UpdatedMasterPassException.php:46
#: lib/SP/Util/ErrorUtil.php:165
msgid "Master password updated"
msgstr "主密码已更新"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigDokuWikiController.php:83
msgid "DokuWiki disabled"
msgstr "DokuWiki 已禁用"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigDokuWikiController.php:78
msgid "DokuWiki enabled"
msgstr "启用 DokuWiki"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigDokuWikiController.php:66
msgid "Missing DokuWiki parameters"
msgstr "缺少 DokuWiki 参数"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:129
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TagGrid.php:94
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:237
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:239
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:109
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:344
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:128
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CategoryGrid.php:94
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldDefService.php:80
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:327
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:127
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:93
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldDefService.php:81
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:361
msgid "Clients"
msgstr "客户端"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:126
#: app/modules/web/Controllers/ConfigManagerController.php:203
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:101
#: lib/SP/Providers/Notification/NotificationHandler.php:128
#: lib/SP/Providers/Notification/NotificationHandler.php:159
#: lib/SP/Services/CustomField/CustomFieldDefService.php:79
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:33
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:429
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:125
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:152
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:125
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:152
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:125
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:128
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/common/aux-customfields.inc:21
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/custom_field.inc:106
msgid "Encrypted"
msgstr "已加密"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:124
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:124
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:262
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:311
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:336
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeDatabaseService.php:167
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:61
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/plugin/plugin.inc:41
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:123
msgid "Verification of exported data finished"
msgstr "已完成导出数据的验证"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:92
#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:203
#: app/modules/web/Forms/AccountForm.php:136
#: app/modules/web/Forms/UserForm.php:161
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:59
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:197
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:243
#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:131
#: app/modules/web/Controllers/ConfigEncryptionController.php:194
#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:200
#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:246
#: app/modules/web/Controllers/ConfigImportController.php:61
#: app/modules/web/Controllers/ConfigLdapController.php:237
#: app/modules/web/Controllers/Traits/ConfigTrait.php:56
#: app/modules/web/Forms/UserForm.php:131
#: app/modules/web/Forms/UserForm.php:153
#: app/modules/web/Forms/UserForm.php:171
msgid "Ey, this is a DEMO!!"
msgstr "哎，这是DEMO！！"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigAccountController.php:105
msgid "Public links disabled"
msgstr "公共链接已禁用"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigAccountController.php:100
msgid "Public links enabled"
msgstr "已启用公共链接"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigAccountController.php:87
msgid "Files disabled"
msgstr "文件已禁用"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigAccountController.php:82
msgid "Files enabled"
msgstr "文件已启用"

#: app/modules/web/Controllers/ConfigAccountController.php:74
msgid "Maximum size per file is 16MB"
msgstr "每个文件的最大大小为 16MB"

#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:347
msgid "View Client"
msgstr "查看客户"

#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:228
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:231
msgid "Clients deleted"
msgstr "客户已删除"

#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:187
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:173
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:174
msgid "Edit Client"
msgstr "编辑客户端"

#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:121
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:155
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:156
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:109
msgid "New Client"
msgstr "新客户"

#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:356
msgid "View Category"
msgstr "查看类别"

#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:243
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:281
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:325
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountSearchHelper.php:256
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:115
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:106
#: lib/SP/Services/Import/KeepassImport.php:106
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:84
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:86
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:54
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:62
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:119
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:121
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:80
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:61
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:63
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:229
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:232
msgid "Categories deleted"
msgstr "已删除类别"

#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:186
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CategoryGrid.php:170
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CategoryGrid.php:171
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:120
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CategoryGrid.php:152
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CategoryGrid.php:153
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:135
msgid "New Category"
msgstr "新类别"

#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:375
msgid "Authorization viewed"
msgstr "已查看授权"

#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:367
msgid "View Authorization"
msgstr "查看授权"

#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:323
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:332
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:339
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeAuthToken.php:71
msgid "Authorization updated"
msgstr "授权已更新"

#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:285
msgid "Authorization added"
msgstr "已添加授权"

#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:248
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:324
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:333
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:376
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeAuthToken.php:72
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:247
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:251
msgid "Authorization deleted"
msgstr "已删除授权"

#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:234
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:237
msgid "Authorizations deleted"
msgstr "已删除授权"

#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:191
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:190
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:191
msgid "Edit Authorization"
msgstr "编辑授权"

#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:124
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:155
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AuthTokenGrid.php:156
msgid "New Authorization"
msgstr "新授权"

#: app/modules/web/Controllers/AccountManagerController.php:223
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:198
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:199
msgid "Bulk Update"
msgstr "批量更新"

#: app/modules/web/Controllers/AccountManagerController.php:198
#: app/modules/web/Controllers/AccountManagerController.php:201
#: lib/SP/Services/Account/AccountCryptService.php:198
msgid "Accounts updated"
msgstr "帐户已更新"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:450
msgid "There are no linked files for the account"
msgstr "该帐户没有链接文件"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:431
msgid "Files management disabled"
msgstr "文件管理已禁用"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:393
msgid "File Deleted"
msgstr "文件已删除"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:387
msgid "File deleted"
msgstr "文件已删除"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:379
#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:382
msgid "Files deleted"
msgstr "文件已删除"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:316
#: app/modules/web/Controllers/AccountHistoryManagerController.php:71
#: app/modules/web/Controllers/AccountManagerController.php:86
#: app/modules/web/Controllers/AccountManagerController.php:220
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:81
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:121
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:188
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:223
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:270
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:310
#: app/modules/web/Controllers/AuthTokenController.php:364
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:80
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:117
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:183
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:218
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:265
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:309
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:353
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:81
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:118
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:184
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:218
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:262
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:304
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:344
#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:81
#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:118
#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:182
#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:216
#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:252
#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:293
#: app/modules/web/Controllers/CustomFieldController.php:334
#: app/modules/web/Controllers/EventlogController.php:114
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:82
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:171
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:211
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:252
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:286
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:329
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:372
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:118
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:183
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:201
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:235
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:320
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:351
#: app/modules/web/Controllers/NotificationController.php:388
#: app/modules/web/Controllers/PluginController.php:124
#: app/modules/web/Controllers/PluginController.php:146
#: app/modules/web/Controllers/PluginController.php:299
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:84
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:121
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:187
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:217
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:251
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:296
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:332
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:378
#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:78
#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:115
#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:177
#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:211
#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:249
#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:284
#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:319
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:86
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:123
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:210
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:245
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:283
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:331
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:398
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:444
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:485
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:87
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:124
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:197
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:231
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:276
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:319
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:363
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:81
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:118
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:187
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:221
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:266
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:311
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:355
#: lib/SP/Core/Acl/UnauthorizedActionException.php:47
#: lib/SP/Util/ErrorUtil.php:161
msgid "You don't have permission to do this operation"
msgstr "您无权执行此操作"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:297
#: lib/SP/Services/Import/FileImport.php:97
msgid "MIME type: %s"
msgstr "MIME 类型：%s"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:295
#: lib/SP/Services/Import/FileImport.php:95
msgid "File type not allowed"
msgstr "不允许的文件类型"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:257
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:110
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:256
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:109
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:109
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ItemPresetGrid.php:109
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:128
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:343
#: app/modules/web/Controllers/ItemPresetController.php:386
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:490
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:568
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:614
#: lib/SP/Services/Auth/LoginService.php:663
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/custom_field.inc:44
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/custom_field.inc:46
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:31
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:39
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:252
#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:261
msgid "File saved"
msgstr "文件已保存"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:240
#: lib/SP/Services/Import/FileImport.php:106
msgid "Internal error while reading the file"
msgstr "读取文件时出现内部错误"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:234
msgid "Maximum size: %d KB"
msgstr "最大大小：%d KB"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:232
msgid "File size exceeded"
msgstr "超出文件大小"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:220
msgid "File: %s"
msgstr "文件：%s"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:218
msgid "Invalid file"
msgstr "无效文件"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:203
msgid "There aren't any allowed MIME types"
msgstr "没有任何允许的 MIME 类型"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:197
msgid "INVALID QUERY"
msgstr "无效查询"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:151
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:164
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:210
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:256
#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:211
#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:252
msgid "File downloaded"
msgstr "文件下载"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:126
msgid "File not supported for preview"
msgstr "文件不支持预览"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:97
#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:113
#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:152
#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:253
#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:388
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:165
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:211
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:257
#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:212
#: app/modules/web/Controllers/ConfigGeneralController.php:253
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradeConfigService.php:133
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/import.inc:80
msgid "File"
msgstr "文件"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:96
#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:112
msgid "File viewed"
msgstr "已查看文件"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:83
#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:146
msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFavoriteController.php:77
msgid "Favorite deleted"
msgstr "收藏已删除"

#: app/modules/web/Controllers/AccountFavoriteController.php:57
msgid "Favorite added"
msgstr "收藏已添加"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1099
msgid "Request done"
msgstr "请求完成"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1083
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CategoryGrid.php:107
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:106
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:105
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:130
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:108
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/category.inc:42
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/client.inc:43
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_group.inc:46
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:72
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:82
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1080
msgid "Requester"
msgstr "请求者"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1079
#: lib/SP/Providers/Notification/NotificationHandler.php:127
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-request.inc:57
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/request.inc:49
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/request.inc:51
msgid "Request"
msgstr "要求"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1063
#: app/modules/web/Forms/NotificationForm.php:106
msgid "A description is needed"
msgstr "需要说明"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1019
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1022
#: app/modules/web/Controllers/AccountHistoryManagerController.php:115
#: app/modules/web/Controllers/AccountHistoryManagerController.php:118
#: app/modules/web/Controllers/AccountManagerController.php:142
#: app/modules/web/Controllers/AccountManagerController.php:145
msgid "Accounts removed"
msgstr "已移除帐号"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:979
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:990
#: app/modules/web/Controllers/AccountHistoryManagerController.php:165
#: app/modules/web/Controllers/AccountHistoryManagerController.php:170
msgid "Account restored"
msgstr "帐号已恢复"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:771
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:808
msgid "Password copied"
msgstr "密码已复制"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:515
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:155
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:156
msgid "Edit Account Password"
msgstr "编辑帐户密码"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:462
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:334
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:335
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:181
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:182
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:177
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:178
msgid "Remove Account"
msgstr "移除账户"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:407
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:176
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:177
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/linkedAccounts.inc:24
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑帐户"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:301
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:353
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/LayoutHelper.php:276
msgid "New Account"
msgstr "新账户"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:268
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1084
#: app/modules/web/Controllers/PublicLinkController.php:273
#: lib/SP/Services/Upgrade/UpgradePublicLink.php:91
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:267
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/EventlogGrid.php:104
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:266
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:133
msgid "OFF"
msgstr "离开"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:266
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:133
#: lib/SP/Providers/Auth/Ldap/LdapConnection.php:215
msgid "ON"
msgstr "上"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:266
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:265
msgid "Agent"
msgstr "代理人"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:263
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:668
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:728
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:772
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:809
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:843
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:892
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:937
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:980
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1034
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1081
#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:254
#: app/modules/web/Controllers/AccountHistoryManagerController.php:127
#: app/modules/web/Controllers/AccountHistoryManagerController.php:166
#: app/modules/web/Controllers/AccountManagerController.php:157
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:106
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:108
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:33
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:37
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:29
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/public_link.inc:31
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:262
msgid "Link viewed"
msgstr "链接已查看"

#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:169
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:236
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:567
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:60
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountActionsHelper.php:61
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:164
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:165
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/linkedAccounts.inc:32
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:67
msgid "Account Details"
msgstr "帐户详细资料"

#: app/modules/api/Init.php:156
msgid "Updating needed"
msgstr "需要更新"

#: app/modules/api/Controllers/UserGroupController.php:156
#: app/modules/api/Controllers/UserGroupController.php:162
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:251
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:256
msgid "Group deleted"
msgstr "组已删除"

#: app/modules/api/Controllers/UserGroupController.php:126
#: app/modules/api/Controllers/UserGroupController.php:132
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:333
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:338
msgid "Group updated"
msgstr "组已更新"

#: app/modules/api/Controllers/UserGroupController.php:95
#: app/modules/api/Controllers/UserGroupController.php:100
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:290
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:294
msgid "Group added"
msgstr "添加的组"

#: app/modules/api/Controllers/UserGroupController.php:65
msgid "Group viewed"
msgstr "组查看"

#: app/modules/api/Controllers/TagController.php:151
#: app/modules/api/Controllers/TagController.php:156
#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:229
msgid "Tag removed"
msgstr "标签已移除"

#: app/modules/api/Controllers/TagController.php:122
#: app/modules/api/Controllers/TagController.php:127
#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:294
msgid "Tag updated"
msgstr "标签已更新"

#: app/modules/api/Controllers/TagController.php:93
#: app/modules/api/Controllers/TagController.php:98
#: app/modules/web/Controllers/TagController.php:259
msgid "Tag added"
msgstr "已添加标签"

#: app/modules/api/Controllers/TagController.php:65
msgid "Tag displayed"
msgstr "显示的标签"

#: app/modules/api/Controllers/Help/UserGroupHelp.php:56
#: app/modules/api/Controllers/Help/UserGroupHelp.php:70
msgid "Array with users Id"
msgstr "带有用户 ID 的数组"

#: app/modules/api/Controllers/Help/UserGroupHelp.php:55
#: app/modules/api/Controllers/Help/UserGroupHelp.php:69
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_group.inc:54
msgid "Group description"
msgstr "组介绍"

#: app/modules/api/Controllers/Help/UserGroupHelp.php:54
#: app/modules/api/Controllers/Help/UserGroupHelp.php:68
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_group.inc:40
msgid "Group name"
msgstr "组名"

#: app/modules/api/Controllers/Help/TagHelp.php:54
#: app/modules/api/Controllers/Help/TagHelp.php:66
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/tag.inc:36
msgid "Tag name"
msgstr "标签名"

#: app/modules/api/Controllers/Help/TagHelp.php:43
#: app/modules/api/Controllers/Help/TagHelp.php:65
#: app/modules/api/Controllers/Help/TagHelp.php:89
msgid "Tag Id"
msgstr "标记 ID"

#: app/modules/api/Controllers/Help/ClientHelp.php:56
#: app/modules/api/Controllers/Help/ClientHelp.php:70
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:107
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/NotificationGrid.php:155
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/client.inc:76
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/notification/notification.inc:119
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: app/modules/api/Controllers/Help/ClientHelp.php:55
#: app/modules/api/Controllers/Help/ClientHelp.php:69
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/client.inc:51
msgid "Client description"
msgstr "客户描述"

#: app/modules/api/Controllers/Help/ClientHelp.php:54
#: app/modules/api/Controllers/Help/ClientHelp.php:68
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/client.inc:37
msgid "Client name"
msgstr "客户名称"

#: app/modules/api/Controllers/Help/CategoryHelp.php:55
#: app/modules/api/Controllers/Help/CategoryHelp.php:68
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/category.inc:50
msgid "Category description"
msgstr "类别说明"

#: app/modules/api/Controllers/Help/CategoryHelp.php:54
#: app/modules/api/Controllers/Help/CategoryHelp.php:67
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/category.inc:37
msgid "Category name"
msgstr "类别名称"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:133
msgid "Filtering operator"
msgstr "过滤运算符"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:132
msgid "Array with tags id for filtering"
msgstr "带有用于过滤的标签 id 的数组"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:131
msgid "Client Id to filter on"
msgstr "要过滤的客户 ID"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:130
msgid "Category Id to filter on"
msgstr "要过滤的类别 ID"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:129
#: app/modules/api/Controllers/Help/CategoryHelp.php:80
#: app/modules/api/Controllers/Help/ClientHelp.php:82
#: app/modules/api/Controllers/Help/TagHelp.php:78
#: app/modules/api/Controllers/Help/UserGroupHelp.php:82
msgid "Number of results to display"
msgstr "要显示的结果数"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:128
#: app/modules/api/Controllers/Help/CategoryHelp.php:79
#: app/modules/api/Controllers/Help/ClientHelp.php:81
#: app/modules/api/Controllers/Help/TagHelp.php:77
#: app/modules/api/Controllers/Help/UserGroupHelp.php:81
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-searchbox.inc:34
msgid "Text to search for"
msgstr "要搜索的文本"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:94
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:117
#: app/modules/api/Controllers/Help/UserGroupHelp.php:43
#: app/modules/api/Controllers/Help/UserGroupHelp.php:67
#: app/modules/api/Controllers/Help/UserGroupHelp.php:93
msgid "Group Id"
msgstr "组 ID"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:93
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:116
msgid "Array with tags id"
msgstr "带有标签 id 的数组"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:92
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:115
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:283
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:285
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/viewpass.inc:19
msgid "Linked Account"
msgstr "关联账户"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:90
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:113
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:246
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-private.inc:55
msgid "Private Account for Group"
msgstr "团体私人账户"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:89
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:112
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-permissions.inc:228
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:131
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/item_preset-private.inc:35
msgid "Private Account"
msgstr "私人账户"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:88
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:111
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:154
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:103
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:233
msgid "Notes about the account"
msgstr "账户注意事项"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:87
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:110
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:110
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:153
msgid "Access URL or IP"
msgstr "访问 URL 或 IP"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:86
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:109
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:124
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:166
msgid "Access user"
msgstr "访问用户"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:84
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:108
#: app/modules/api/Controllers/Help/ClientHelp.php:43
#: app/modules/api/Controllers/Help/ClientHelp.php:67
#: app/modules/api/Controllers/Help/ClientHelp.php:93
msgid "Client Id"
msgstr "客户编号"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:83
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:107
#: app/modules/api/Controllers/Help/CategoryHelp.php:43
#: app/modules/api/Controllers/Help/CategoryHelp.php:66
#: app/modules/api/Controllers/Help/CategoryHelp.php:91
msgid "Category Id"
msgstr "类别 ID"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:82
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:106
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:43
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:63
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:36
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-request.inc:39
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:88
msgid "Account name"
msgstr "帐户名称"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:70
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:91
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:114
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:114
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:129
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:201
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:94
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/details.inc:96
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:274
msgid "Password Expiry Date"
msgstr "密码有效期"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:69
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:85
#: app/modules/api/Controllers/Help/ConfigHelp.php:55
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:87
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:95
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:108
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:107
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:110
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:121
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:172
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:181
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/viewpass.inc:50
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:318
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/encryption.inc:321
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/general-proxy.inc:91
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/ldap.inc:185
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:137
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/mail.inc:146
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:152
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/wiki-dokuwiki.inc:162
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/install/index.inc:53
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:61
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/auth_token.inc:68
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:114
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:123
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_pass.inc:52
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_pass.inc:61
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/login/index.inc:40
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/login/index.inc:106
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/userpassreset/reset.inc:34
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:56
msgid "Send details in the response"
msgstr "在响应中发送详细信息"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:55
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:68
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:81
msgid "Token's password"
msgstr "令牌的密码"

#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:43
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:54
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:67
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:105
#: app/modules/api/Controllers/Help/AccountHelp.php:144
msgid "Account Id"
msgstr "帐户ID"

#: app/modules/api/Controllers/ControllerBase.php:150
#: lib/SP/Services/Api/ApiService.php:189
msgid "Unauthorized access"
msgstr "越权存取"

#: app/modules/api/Controllers/ConfigController.php:93
#: app/modules/api/Controllers/ConfigController.php:96
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:108
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:136
msgid "Export process finished"
msgstr "导出过程完成"

#: app/modules/api/Controllers/ConfigController.php:84
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:98
msgid "sysPass XML export"
msgstr "sysPass XML 导出"

#: app/modules/api/Controllers/ConfigController.php:63
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:73
msgid "Backup process finished"
msgstr "备份过程完成"

#: app/modules/api/Controllers/ConfigController.php:60
#: app/modules/api/Controllers/ConfigController.php:85
#: app/modules/api/Controllers/Help/ConfigHelp.php:43
#: app/modules/api/Controllers/Help/ConfigHelp.php:54
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: app/modules/api/Controllers/ConfigController.php:59
#: app/modules/web/Controllers/ConfigBackupController.php:70
msgid "Application and database backup completed successfully"
msgstr "应用程序和数据库备份成功完成"

#: app/modules/api/Controllers/ClientController.php:157
#: app/modules/api/Controllers/ClientController.php:162
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:239
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:243
msgid "Client deleted"
msgstr "客户已删除"

#: app/modules/api/Controllers/ClientController.php:128
#: app/modules/api/Controllers/ClientController.php:133
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:315
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:319
msgid "Client updated"
msgstr "客户端更新"

#: app/modules/api/Controllers/ClientController.php:97
#: app/modules/api/Controllers/ClientController.php:102
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:275
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:279
#: lib/SP/Services/Import/KeepassImport.php:79
msgid "Client added"
msgstr "客户添加"

#: app/modules/api/Controllers/ClientController.php:67
msgid "Client displayed"
msgstr "显示的客户"

#: app/modules/api/Controllers/CategoryController.php:154
#: app/modules/api/Controllers/CategoryController.php:159
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:242
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:246
msgid "Category deleted"
msgstr "已删除类别"

#: app/modules/api/Controllers/CategoryController.php:125
#: app/modules/api/Controllers/CategoryController.php:130
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:324
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:328
msgid "Category updated"
msgstr "类别已更新"

#: app/modules/api/Controllers/CategoryController.php:95
#: app/modules/api/Controllers/CategoryController.php:100
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:280
#: app/modules/web/Controllers/CategoryController.php:284
msgid "Category added"
msgstr "已添加类别"

#: app/modules/api/Controllers/CategoryController.php:66
msgid "Category displayed"
msgstr "显示的类别"

#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:318
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:324
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1033
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1038
#: app/modules/web/Controllers/AccountHistoryManagerController.php:126
#: app/modules/web/Controllers/AccountHistoryManagerController.php:131
#: app/modules/web/Controllers/AccountManagerController.php:156
#: app/modules/web/Controllers/AccountManagerController.php:161
msgid "Account removed"
msgstr "帐号已移除"

#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:243
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:249
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:891
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:902
msgid "Account updated"
msgstr "帐户已更新"

#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:192
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:198
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:842
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:853
msgid "Account created"
msgstr "已创建帐户"

#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:142
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:148
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:936
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:947
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:456
#: app/modules/web/Controllers/UserController.php:460
#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:220
#: app/modules/web/Controllers/UserPassResetController.php:228
msgid "Password updated"
msgstr "密码已更新"

#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:106
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:667
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:727
msgid "Password viewed"
msgstr "密码已查看"

#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:76
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:108
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:144
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:194
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:245
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:320
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:264
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:844
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:893
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:938
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:981
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1035
#: app/modules/web/Controllers/AccountController.php:1082
#: app/modules/web/Controllers/AccountFileController.php:255
#: app/modules/web/Controllers/AccountHistoryManagerController.php:128
#: app/modules/web/Controllers/AccountHistoryManagerController.php:167
#: app/modules/web/Controllers/AccountManagerController.php:158
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:240
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:276
#: app/modules/web/Controllers/ClientController.php:316
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountSearchHelper.php:242
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:114
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:105
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:107
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/PublicLinkGrid.php:109
#: lib/SP/Services/Import/CsvImportBase.php:165
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:48
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:56
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:68
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:70
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:41
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:49
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-request.inc:44
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-request.inc:52
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:93
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:95
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:40
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:45
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/account_bulkedit.inc:47
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:75
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:107
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:143
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:193
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:244
#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:319
#: app/modules/api/Controllers/CategoryController.php:67
#: app/modules/api/Controllers/CategoryController.php:96
#: app/modules/api/Controllers/CategoryController.php:126
#: app/modules/api/Controllers/CategoryController.php:155
#: app/modules/api/Controllers/ClientController.php:68
#: app/modules/api/Controllers/ClientController.php:98
#: app/modules/api/Controllers/ClientController.php:129
#: app/modules/api/Controllers/ClientController.php:158
#: app/modules/api/Controllers/TagController.php:66
#: app/modules/api/Controllers/TagController.php:94
#: app/modules/api/Controllers/TagController.php:123
#: app/modules/api/Controllers/TagController.php:152
#: app/modules/api/Controllers/UserGroupController.php:66
#: app/modules/api/Controllers/UserGroupController.php:96
#: app/modules/api/Controllers/UserGroupController.php:127
#: app/modules/api/Controllers/UserGroupController.php:157
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Account/AccountSearchHelper.php:249
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountGrid.php:113
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/AccountHistoryGrid.php:104
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CategoryGrid.php:106
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/ClientGrid.php:105
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/CustomFieldGrid.php:107
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/FileGrid.php:108
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/TagGrid.php:106
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGrid.php:108
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserGroupGrid.php:107
#: app/modules/web/Controllers/Helpers/Grid/UserProfileGrid.php:107
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:291
#: app/modules/web/Controllers/UserGroupController.php:334
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:283
#: app/modules/web/Controllers/UserProfileController.php:326
#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:367 lib/SP/Plugin/PluginManager.php:395
#: lib/SP/Plugin/PluginManager.php:412
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-editpass.inc:35
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-history.inc:53
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-link.inc:27
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account-request.inc:31
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/account.inc:78
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/account/search-rows.inc:63
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/config/info.inc:51
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/category.inc:29
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/client.inc:29
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/custom_field.inc:31
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/tag.inc:28
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user.inc:45
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_group.inc:32
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_pass.inc:28
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/itemshow/user_profile.inc:576
#: app/modules/web/themes/material-blue/views/plugin/plugin.inc:29
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: app/modules/api/Controllers/AccountController.php:74
msgid "Account displayed"
msgstr "显示的帐户"